Fox民調都顯示拜登領先10點喎，連登仔點睇

FOX係咪左膠、奶共？

幾好笑, 有一半人覺得隔離屋係撐TRUMP, 而且UNSURE比例下跌得好多

信蕭生 冇死錯人既

侵侵輸在交錯朋友

可能見隔離屋成日冇戴口罩，好自然冇戴口罩=撐侵

其實我最唔明侵係點解要不停話金仔維尼同普京係朋友，始終有人會反感

你唔係以為Trump係人權鬥士呀嘛

因為侵侵係真心羨慕呢啲終身獨裁者

咁你周街講有咩意義先

連登仔：假，fox奶共，沉默選民調扮支持拜登或者唔做民調，喺誤差範圍內侵侵反cup緊，希拉利4年前咪又贏民調，民調唔準，美國太多白左

拜登贏硬

做乜近排一堆Dem支持上黎開Post 上香港的forum 宣傳Dem

呢啲民調睇下算啦，上屆希拉里10月份都領先10%

周唔周街講個個都知

訓係度都贏

侵侵輸了

蕭生早幾日仲講TRUMP民調反超

信蕭生

得永生

輸咗啦牙侵，拜登已贏
一車車幼幼準備好

最好燈多d

拜登夠票

其實Trump幫Republican拎到參議員控制權
仲要係歷代總統裡面佢係第二個人做到呢個成績
我一定係賭Trump贏

輸緊啦侵

因爲佢想第日係北京，莫斯科，平壤各起一座 Trump Tower 。

事實上普選票係贏左trump

恭喜拜登 姑且睇吓佢可以做啲咩
左派吹到佢係救世主咁 但佢點睇都無領袖風範
42 years in the office and achieved ??
不過我哋會好慘 新疆都係 無人會再理

梗係拜燈贏啦

不願面對

我唔信 我唔知 我睇唔到

咁呢到仲大把共和黨添，唔講以為佢地其實有票

Trump救左好多係其他國家被拹持既美國人
係前屆總統放棄左救既人
金仔係侵上台前，日日都話要射飛彈去美國
邊個做實事，邊個講大愛經賣國，唔難睇得出喇

連燈仔努屌連燈仔鼓吹送頭, 連燈仔又努屌連燈仔PR五毛分化L, 連燈仔表示已經輸左, 卻被連燈仔反問輸乜? 連燈仔不同意, 說連燈仔又打飛機, 連燈仔不厭其煩, block 9連燈仔, 說連燈仔又浪費了一個ac

國與國之間只有利益，真心為其他國家爭取民自由咩，沙特獨裁到仆街美國咪又當佢盟友，trump上任之後幾年有冇理過新疆？係依兩年傾唔掂數先開始打新疆牌

支支已經搵定貨櫃船成船幻幻運過去

留名BIN

拜登訓係度都贏

咁希拉里係咪總統

奶共傳媒

點睇?2016都係一樣，人顃總是犯同一樣的錯誤

唔係點告急

屌 拜登

冇樓主呢D傻尻連登仔邊有得笑 ?

依家講緊民調準確性

trump上次真係好命有運姐。。 奇蹟唔會次次都出現架

連登仔：
歷史一定會重覆、
不穩定游離票最後一定去侵侵身上、
侵侵網絡攻勢最勁、
biden 一定唔識得吸取 希婆教訓、etc.......

睇返上年, 同期希拉里fox news poll 都係領先8%
有d polls 仲係12% lead添

咪講緊拜登準備謝票籌組內閣
係咪俾連登仔逼到痴撚左線

agree, 巴打心水清

真
事實黎

連登仔不肯面對

其實係三毛想打擊我地士氣

我地有撚得投咩

同時期嘅希拉莉呢

cant accept

拜登

比你快過我

正一煩閪黎

牙祖訓係度都贏係定律來

拜燈必勝

成隻怨婦咁肯定平時做開0仔

連登仔: 特登報少D鼓勵D人投票, 希望D人有危機感, 鋤強扶弱

惟一唔同係 今年undecided少左一半
2016 Oct 大概50:40
2020 Oct 53:43

Biden 已經夠票啦

所以大家可以將票俾曬Trump

營造選情緊湊效果

我登準備贏 到時成個白宮都係幻幻

拜登都一早宣布自己將會係總統 佢老婆係第一夫人

連登仔仲睇民調嚟做咩？

用中國嗰套睇美國
好撚出色

依d講法係阿媽係女人, 作為成年人係人都知架啦
關鍵係你識唔識得利用局勢壯大自己利益姐
好似俾斯麥咁 佢都利用歐洲各國矛盾 掃除普魯士統一德國同興起既障礙

Fake polls

寧願民調低啲

好明顯拜登無得輸啦

咪拜登贏硬

可以有乜睇法

連登民調拜登支持率係100%, 你新黎？

推 踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇 - 分享自 LIHKG 討論區

登登sure win

現實主義係鬼佬野黎架喎

條問題好正， 叫你估下離屋會投咩

燈燈贏硬

燈訓喺到贏
唔明白選黎做乜

拜登必勝

要獨立睇每個州先知，
關鍵果幾個州贏到就可以，
不過好似搖擺賓州今次落後好多

biden win👍🏻👍🏻👍🏻

作為香港人，梗係會擔心萬一侵侵輸咗，共和黨依家嘅外交政策會唔會被中斷…

拜登有名你叫 China Joe ，加上之前關於佢個仔份報告，佢嘅立場都好明顯啦…

唔係好明美國點解有班人咁憎侵侵，雖然佢有時講嘢無乜分寸，但係佢班子嘅政策、大方向，其實似乎好符合美國需要：減稅、deregulate 、控制軍事開支、外交…

明白民調可能有偏頗，但係不停見到唔同嘅民調結果，都指拜登領先，真係睇到有啲擔心…我哋使唔使開始做定如果拜登當選嘅準備？

fake news 拉

應該話民調係反映咗有幾多人支持邊個，但因為選擇人票個制度令trump贏

400萬early vote咗侵玩完

CHINA JOE嬴左既話 香港人收得皮 連想移民既機會都冇

美國民調唯一誤差原因就係用普選票方式計算
上屆希拉里都係贏普選票
但選舉人票唔夠侵鬥

真正係睇搖擺州份最後選擇係點
但基本上未到點票嗰刻都唔會知

我登必勝

fox 民調出哂名係唔準, 你坐左幾多年?

我係拜登仔啊hi

根本Trump喺度自爆緊

我懷疑佢個真身係David Tang

唔係咁點刺激的美國人出來投票，，

咁沙特有冇想好似中國咁想超越美國做世界第一？

論據係乜？

依家世界各地都係民粹主義抬頭大愛左膠無乜市場

睇來美國啲隔離關係不太好

成日覺得隔離屋係藍絲

證據係2014年臭黑馬同支共DEAL 對佔中不聞不問去換支拿企業投資美國市場 CHINA JOE都會行返同一條路

論據係China Joe

連登仔嗰票都未計

唔好聽佢講乜
睇佢做乜

小羅斯福 邱吉爾 咪又欣賞墨索里尼

兒登仔唔識Electoral college

撐拜登絕大部份係後生仔，大學生，高學歷，點睇都似拜登黃

拜登sure win

我都信蕭生

佢未有心水個個等佢分析

我登贏硬

蕭生心水=我心水

仲有，喺嗰段時間，美國坐視支那喺南海起人工島、軍事化…

唔覺當時美國有咩軍事牽制(ISIS？），點解可以縱容支那改變南海現狀？

Oct 3 -6

係。今次荷里活同nba都幫joe 吹票

trump贏洲份
Hilary贏票數

trump贏

其實睇返個民調都幾客觀，啲人都覺得經濟侵真係好過拜登，但一講到武漢肺炎侵侵即刻輸到無影。

喺生命威脅面前，你搞經濟搞到幾好都冇用，侵侵真係要喺醫療政策方面加把勁先得，否則輸硬。

燈 China登必勝

燈

我燈必勝

你都On撚9
你睇返上屆民調先啦

講真 我諗係香港人都想侵贏 但點睇今次侵都係輸多 打幾多飛機都係冇用 就好似韓國魚咁

美國人遲早比自己收皮

Biden sure win

唔好以偏概全，支持民主黨既人係比較高學歷

上次同今次點同
上次個個以為trump輸硬，當佢笑話咁睇
今次係anyone but trump

大佬，佢係生意人，要打擊對手唔駛好似漫畫咁敵我分明，即係好似叫人大佬/靚女

你會唔會到朋友收關稅、封佢國家華為？

7-8月民調
宜家係10月民調
Fox 上屆10月民調已經收窄晒
侵今次係輸硬

Well登啊

上次都已經玩anyone but trump

有個估中上次大選結果嘅人都估今次侵會贏

蕭生上屆吹到希拉莉必贏
仲要係贏到開巷嗰種
希望佢今屆都撐拜登

呢個調查有D 吊詭應該要點解讀?
姐係自己投joepedo, 之後覺得自己高高在上, D 鄰居正一on9 會投trump? 睇唔透

呢次真係無, 拜登真係贏, 美國第時要講普通話.

事實人地係贏300萬票喎
今次無咁樂觀

個個話自己會投biden然後唱隔離屋會投trump

正如香港人最鍾意問，你‘朋友’認為如何一樣

以我睇法，呢個係一個假到仆街既現象
trump係為美國人口中所鄙視既人物
但佢做既野又係好多人內心想做既事
所以變成即使你內心支持trump，口都要話佢係一條仆街
當大家都係咁諗既時候，自從將諗法投射左係隔離屋身上

登登要贏了

fox不嬲fake news黎

你咁講外判革命撚點算
佢地仲食緊飯等美國this way

含侵撚仲幫人含撚

蕭生：祝你身體健康

2016年10月
Fox News
Clinton leads Trump by 7 pts

後生仔，大學生，高學歷
但冇逗音會死
點睇

其實唔使睇全國民調
搖擺賓州同佛州從來都係自由主義
Trump打law and order已經等於失去呢兩個州
就算black life matter有問題賓州同佛州都唔會支持用law and order追殺抗爭者
淨係呢兩個州已經40張票,無得贏
只有連登仔繼續打飛機

班加西區區利比亞都唔敢做野還拖

與此同時trump令到共和黨拎唔到眾議院控制權

你要同連登班trump粉認真粉少分析trump勝算係多餘，連「trump幫共和黨拎到參議院控制權所以trump會贏」呢啲連小學生都覺得柒到講唔出口既論點都講得出就知認真少少分析美國總統大選係哂氣

我叫你地快撚D delete 哂所有黃野黃言論好過
大清算快到, 邊個有黃野黃言論實比人報串, 輕則炒魷, 重則坐監

香港後生仔咪又一樣無ig會死

想移民都無嘅論據係咩

兒登仔不願面對

好明顯republican班友放流料
好以香港個個投完票都話投左俾建制

連登仔完全扮失憶
當初最用力推香港人權民主法案既人係民主黨佩洛西
以為Chinajoe可以一人獨大咩?
反中根本已經係兩黨共識,咩人都改變唔到呢個方向

無論投票結果係點，我Trump都係下屆美國總統

其實大家有無分析下
popular vote 永遠係biden sure win
trump 如果高過biden 咁biden真係輸到貼地

冇hoot 狗你呢d 賤種柒頭邊會知原來兒登仔係咁撚鳩？

佢都估明州會由深藍轉紅

連登係侵盲粉來架 咩野都扮睇唔到架啦

掩耳盜鈴世界第一

侵好崇拜XI架 好想好似佢咁做皇帝

你識唔識架

撐警後果...

侵侵幾時先醒

唔係好明點解美國人咁憎侵

咁你明唔明：

唔係好明點解香港人咁憎黑警 佢地都係打份工姐

雖然佢地有陣打人大力左啲 但其實都係想維持治安

大方向都好乎合香港需要：集權、穩定、發大財

咁美國選舉係咪計票數總數比例

我睇唔到

最緊要佢做過咩

佢講乜我都唔理

佢做過乜柒鳩野我都唔理

佢反共就得

唔信？我攞條tweet 俾你睇

Fact check? 最多我搵埋條YouTube 片出來

反侵=5毛

Btw個幾條俾我屌到屎忽闊哂嘅侵粉入哂來

好多人強調拜登
其實賀錦麗都好大問題

批評選易戰同對中國政策

登粉打飛機 post

我登必勝大豆侵唔洗旨意贏得咁輕鬆

個post jm9, 咁多block晒嘅pr同五毛嘅

fake news

當呢到個個繼續睇好侵侵 就代表
好驚

兩黨共識同總統認識兩回事
事實上比支那祖上台制裁支那一定會有阻滯
起碼總統唔會主動行使制裁權力先

將黑警同侵侵去做類比？

侵侵喺美國叫做有套制度，制衡緊佢…香港啲黑警呢？

香港黑警暴力對待和平示威者，通過濫捕，同其他手段協助袒護政權，當中亦有明顯違法違規嘅行為…

請問侵侵有冇做過任何一樣？

2邊都最大變數睇定d先啦

眾議院既決定係唔須要總統批准,即使總統唔簽
10日後都係自動執行

認真 其實呢度盲撐trump 有乜問題 一黎呢度99%人無票投 二黎呢度又唔會影響美國人投票取向 除非 你格硬話有連登仔上Twitter 9 up 搞到d人投俾拜登？

點回應拜登拒見香港民主人士？

點睇Kamala harris避談香港問題？

問題係你幾時見到眾議院主動推制裁名單
唔理民主黨定共和黨都一定有班議員身有屎
何況大多數人都覺得制裁冇逼切性
結果都係睇總統頭

呢次係選前搞單大單野出黎
如果唔係trump可能冇得做

咪比佢贏囉 到時美國佬就會知自己投錯票

trump必輸
到時中美聯合出動埋解放軍全民喝倒彩趕佢落台結束暴政

% percent
點你老母芝麻人

Fox奶共仆街死

拜登下任美國總統

上次都係 rmbj直程親身幫希婆站台

連副總統都未辯論
急咩

上次有wikileak爆希拉利email

唔講咁多 支那果d所謂反制制裁美國政客 清一色係共和黨就知咩事啦

蠢

拜登有連登照住你教佢點輸
侵侵番番屋企做生意啦唔洗選了

我緊係知但biden嘅利益就係唔理香港啊嘛

你話唔明嘛 我咪解釋俾你聽

你唔洗講咁多咩野制衡 制度 因為憎佢唔係一兩日造成嘅

美國人睇侵就同香港人睇黑警一樣

我覺得4年前民主黨支持者大安只意以為希拉利實當選而無投票。

但今次民主黨總動員,加埋武肺,Donald Trump形勢真係唔樂觀。

唯有寄望Joe Biden會對中共強硬,但係就算放生中共幾年都唔係咩壞事。

等中共坐大多幾年,到時美國先壓制,可能就唔係制裁下咁簡單，連登期望既戰爭可能真係會出現,尢期當美國發覺制裁已壓制唔到中共時。

補充：

即係你唔洗解釋俾我聽侵同黑警分別

反侵就好似反黑警係一個現象 你唔洗說服我

憑咩野一定要見？

真係當香港人係美國人老細？

十一哥訓喺度都贏

用眼睇
想投共

世界主流民意係反警察

偏偏侵侵要撐警，要 law and order，咁好大件事

投侵都係有能力嘅聰明人
邊得閒同支持閪拉里、支那登班含撚狗得閒無嘢做，係屋企做民調

其實fox只有prime time節目同早晨節目fox and friends係撐trump。其它時間係扮中立。
上次Chris Wallace都係fox啦

咁你覺得見嗰個可信d定唔見嗰個可信d?

Yes 拜登贏硬

咁多連登仔撐侵侵，但連登出名多燈神.......

樓主都係想叫人盡快抽綠咭

冇得抽啦

同埋如果你係重視香港問題，點會見都唔見?

同埋羅冠聰見pompeo都係20分鍾，你拜登連20分鐘都唔拎出黎見下，點睇到佢重視香港問題?

你都幾好笑 人地比證據你 你又問憑乜野
侵幫你 = 應份
CHINA JOE唔幫你 = 憑乜野?
你班民煮黨粉都ON撚9

做人真係唔好咁on9
侵都冇話過要見香港人
唔止
Trump Administration Freezes Funds Intended to Benefit Hong Kong Protesters

Btw
侵上任以來講左幾多大話？
競選承諾做左幾多？
你同我講佢可信？

等睇美國陷家產算

要睇每州分類同每州勝率
如果嗰10%差額喺曬加州國=冇撚用

pompeo唔係trump團隊? 弱智?

不如你數下trump承諾會做既野跟住冇去嘗試做既百份比有幾多先?

有track record制裁中國加承諾將來制裁中國既可信性會低過連香港民主人士都唔見既拜登?

不如你改名叫我都on9, 好似岩你d

你要支持係共和黨對華鷹派 而唔係Trump囉

我只係想講trump選到對華多硬既可信性大過biden

係望Pompeo嗰渣對華鷹派無俾Trump炒囉

撐拜登！

要知道美國人無義務幫香港人反共

話你戇尻你又嬲…

冇人諗住說服你。我上討論區係為咗討論，唔係要做宣傳，或者傳播信念…

問點解美國咁多人咁憎侵侵，背後嘅理念係：每件事背後總有原因（唔係話美國有人憎佢，究竟啱定唔啱）。如果將發生嘅事全部視為一種唔可以用理由去解釋嘅＂現象＂，咁仲做乜嘢分析？

見到太陽從東邊升起，就視為現象，點可以了解到地球正喺度自轉？

你叫biden請番pompeo啦

你邊忽覺得我support Biden?

biden sure win

吓 因係連登咁多侵粉 講出來驚啲人嬲

點解咁多人嬲侵 你想知我而家講俾你知

佢字都唔識多隻 成日串錯字 講野又粗陋 辯論又無風度 似中部農民多過總統

抗疫不力 成日叫人唔洗戴口罩 美國人口全球4%左右 但佔左3成嘅全球病患

仲叫人打漂白水落身體消毒 7左之後就話係講笑

BLM處理不力 份人本身就種族主義者 仲係咁叫州長出警衛鎮壓 完全同香港啲黑警一樣 以為鎮壓左就無事

你話BLM示威有人搶野燒野 唔通香港就無裝修？呢啲根本就係一定會出現嘅野 但侵就只識鎮壓人民

佢做為一個總統 無盡力修補社會 仲進一步分化左右翼 係佢4年任內美國入左內戰邊緣

打貿易戰就仲好笑 連登日日吹支爆 個貿易戰打左咁耐 中國仲生勾勾 反而美國嘅經濟就俾武肺反將一軍

制裁香港高官就更加係做下樣 匯豐照樣月月俾林鄭等一眾高官用 請問制裁左係邊？匯豐罰左幾錢？

點解？我隨便都數到幾樣啦 都仲未認真諗

無論作為美國人定香港人嘅身份 我都搵唔到理由唔反侵

兒登仔麻

你真係on撚9
講緊侵你唔夠人講就講Pompey

講來講來你都淨係講到侵對支那點點點
Track record乜春丫你

Fulfil 左24% 承諾咋侵粉
洗唔洗pull up埋Obama 出來比較下？
上任以來鳩up左20000次你同我講可信性

Po完條link你真係扮睇唔到
Trump Administration Freezes Funds Intended to Benefit Hong Kong Protesters

仲未計佢大讚支那處理疫情同表明唔會插手香港示威
你又扮睇唔到

同我講Biden 唔肯見香港人
侵肯唔肯見？
連funding 都cut 埋喇

真係做人唔好咁on9
Fact check 完你冇野support 到你個viewpoint 就麻煩自動收皮

兒登仔垃圾邏輯：反侵=撑登
俾侵campaign spin多2 spin：撑登=奶共

拜登瞓係到贏

反共嘅一定要投侵侵
奶共嘅話就投俾拜登
路線好清晰 自己揀啦！

不如驗下智力?

點解Pompeo見羅冠聰唔可以計入trump立場? 見港共通輯犯你覺得trump冇點頭?

仲有，你會唔會有閱讀障礙? 我係講佢嘗試盡力做既track record。你quote個份野嗰24%係佢fulfill既record。有好多佢盡力做既承諾例如起圍牆係你份野到係計broken promise。佢起唔到係因為民主黨阻佢。

如果我係圍牆支持者，會唔會因為佢fulfill唔到個圍牆，所以覺得佢係厄人? 用下腦好冇?

再講佢針對中國既track record, 加關稅，殺華為，殺tiktok，殺騰訊，踢走共產黨留學生同移民，呢d都唔夠做induction去推論佢會對華強硬? 你盲撚左? 定腦殘?

你講cut budget單野，比trump cut budget既USAGM不嬲都係Trump唔妥，trump本身就已經搞緊佢，唔止負責香港既project比佢搞，USAGM其他地區一樣比Trump針對，根本就推論唔出trump係針對香港民主運動。

自動收皮? 會唔會係你條on9仔縮返入老母閪好d?

純粹想連登仔柒少陣，萬一柒到過去國際戰線就唔好，同埋用下個閪腦思考下D人反TRUMP係咪一定要反共，就好似如果柒婆一開頭學TRUMP咁話just a flu，又叫人唔駛驚結果搞到死咁多人，又叫你注射消毒藥水抗疫，睇下你反唔反柒婆
呢班咁既撚屌以為trump係國際上個朵香，示威又係咁叫trump please liberate Hong Kong都知咩事，雖然最後尾都係會幫香港（唔係出於你呢句ON9野，而係出於中美衝突），但觀感上唔好怪外人覺得你同TRUMP一樣LEVEL，同埋呢D咁既咩trump please liberate Hong Kong叫得多又唔多謝埋其他民主黨人，萬一拜登真係當選既話就自己小心D啦
利申：想TRUMP贏

純粹想連登仔柒少陣，萬一柒到過去國際戰線就唔好，同埋用下個閪腦思考下D人反TRUMP係咪一定要反奶共，就好似如果柒婆一開頭學TRUMP咁話just a flu，又叫人唔駛驚結果搞到死咁多人，又叫你注射消毒藥水抗疫，睇下你反唔反柒婆
呢班咁既撚屌以為trump係國際上個朵香，示威又係咁叫trump please liberate Hong Kong都知咩事，雖然最後尾都係會幫香港（唔係出於你呢句ON9野，而係出於中美衝突），但觀感上唔好怪外人覺得你同TRUMP一樣LEVEL，同埋呢D咁既咩trump please liberate Hong Kong叫得多又唔多謝埋其他民主黨人，萬一拜登真係當選既話就自己小心D啦
利申：想TRUMP贏[/quote]

美國總統選舉係計選舉人票，普選票贏但選舉人票輸都係輸！

感覺佢會係卡特總統二世

好似係拜登老家？

咪on9喇
歷代總統都係一定會失晒眾議同參院
Trump係歷史裡第2個人做到唔晒失兩個，保到個參議

用拎唔拎到參議院控制權黎講trump 贏唔贏到總統大選已經夠ON9啦

Trump連任唔到先笑喇
咁早衝出嚟托𨳍咩

人地好多會喺前園棟個候選人宣傳牌出嚟 咁咪知囉

感覺好似hilter侵佔完波蘭果時
而港人就係jews

侵粉真係spin 撚到笑
點解Pompeo見羅冠聰要計入trump立場?
點解當初最用力推香港人權民主法案既人係民主黨佩洛西唔可以計入Biden立場?

我覺得?你假設佢有點頭?
嘗試盡力做既track record?
咩叫嘗試盡力做?
你個所謂track record去左邊?
你話佢嘗試盡力做就真係嘗試盡力做呀?
疫情爆撚到咁你知唔知佢去打Golf 打左幾多次?
嘗試盡力做
你d 所謂主觀感受就想攞出來駁
你冇野呀? 不如驗下智力?

覺得佢係厄人?
鳩up 左20000次仲要淨係fulfil 到24% promise你講乜春fulfill唔到個圍牆
你deflect 乜春

睇你spin cut budget spin 撚到
口講撐香港實質上又讚雜種又cut funding
大讚支那處理疫情同表明唔會插手香港示威
呢d 你又扮睇唔到
你d 邏輯真係任你spin
Biden 唔肯見香港人根本就推論唔出Biden係針對香港民主運動

你一條source 一條數據都冇就想憑你d 所謂主觀感受來駁我就真係要自動收皮喇
你講得好撚岩呀
你呢d 侵粉on9仔縮返入老母閪好d呀

喂on9仔，Spin你老母咩

pompeo係直接向trump負責，用pelosi同拜登黎類比反映你係個弱智閪，party內立場係可以唔同立場，你見同一個黨都投票立場都唔同仲會倒戈啦。adminstration裡面邊個會倒戈總統呀? 見羅冠聰會得罪中國， 你唔係天撚真到覺得pompeo見羅冠聰會冇trump授權?

有冇盡力推行政策係主觀感受? 咁撚多政策拎左上house比民主黨block 9左都睇唔撚到? 圍牆bill成份野擺係house對峙左到政府停擺都唔算去盡力履行? 驗眼啦盲閪?

cut budget單野，你係咁講spin spin, spin你老母咩弱智閪，咪講撚左佢係針對個機構本身。照你邏輯，佢cut世衛budget，係咪可以推論出佢係要對付世衛幫助緊既病人呀? 用下你個7腦啦廢物。

小學雞到以為較大d字就大聲，收啦垃圾，正一廢物。

好老實講, 不如觀察下d候選人去邊度拉票 同花錢去買廣告就知

第一, 連cnn都報導, 話侵有信心係ohio同iowa度勝出, 所以唔會再投放資源係依兩個州, 唔會係依度買廣告

第二, 就係拜登去行程. 佢依家都係仲Wisconsin同Michigan拉票. 依d地區一早顯示已經有6-8%領先地位. 如果biden係有信心, 信民調, 點解仲要係依d州拉票? 佢點解唔去德州, 北卡同喬治亞州拉票? 根據民調, 個d地方先搖擺緊. 未見biden有行程話要係依d地方造勢

大家唔好理 您都岸鳩 個Trump Hater 啦

同樣都唔好盲撐Trump
Trump 把口唔岩美國人聽
幾年前呢度有幾多Trump Fans 大家心照
今時今日個個叫佢侵侵
最大原因都係佢大大力搞尻中共姐
你真係Care 佢Build Wall 定搞Obama Care 咩
作為香港人有呢個睇法其實好合理

你計下數咪知佢只要攞到呢三個已經夠贏
做咩唔集中火力繼續攻
仲要上次希拉莉先喺個到死喺冇拉票

冇LU冇LU 侵輸硬
拜登必勝

侵侵個樣野如果放係華人社會 根本唔會work
唔會有華人接受一個咁既人做總統/領導人物囉
你睇韓國瑜最後失敗就知

而且香港大部份都係well educated, 中產價值主導,
香港人本來就係擁抱自由開放既經濟觀 唔係侵個隻保護主義
香港技術上都係全球化下既得益者
所以香港係有d似San Francisco同New York依d大城市咁.
依d地方係講緊八成人投民主黨, 只有20%先投侵
投侵係REDNECK同西部牛仔個堆友 完全同Boston個d係另一個世界

Source?

Administration 內所有人係同一立場係咪?

侵侵大讚支那又差支那錢
點為之倒戈?

攞條Source 出來俾我睇呢個係Trump 嘅idea

冇錯係呀柒頭
條數話埋俾你聽係呀
你要證明唔係主觀感受你咪拎條source 出來駁囉

source 呢?
事實就係fulfil 唔到Campaign promise你條on9就係到spin同我講盡力

咁撚多政策侵粉講來講去淨係講到呢個

You made a claim, now provide your source to prove it.

照乜撚野我邏輯
你連我邏輯係咩都未知你賴乜野醒呀
對付? 對乜撚野付?

口講撐香港

邊隻字講緊對付? 我講緊佢唔撐呀柒頭
照我邏輯, 佢退出WHO, 可以推論出佢係唔撐WHO 同WHO 做緊嘅野
分唔分到呀？分唔到驗下腦啦

世衛幫助病人
睇你條侵粉幾撚無知

小學雞到以為鳩up兩句自己主觀感受覺得係乜就係乜，收啦垃圾，正一廢物。

我係拜登仔呀hi

估唔到你都揾到侵粉認真覆你係咁問人source都算啦，仲要死兜Pompeo 見羅冠聰無trump 首肯，人地拜登拒香港人同肥佬黎又唔理，肥佬黎出哂名同你一樣係dem粉喎，trump 除左抗疫不力同racist 之外根本無位俾dem入(雖然當初封中國關，dem又嘈)，到今時今日dem都唔肯講covid 19來自邊度

死乜撚野兜丫侵粉
你班侵粉死兜呢個係侵嘅idea 唔叫死兜係咪
話Biden 唔肯見示威者=唔撑香港示威者就唔係兜係咪？

都未叫你拎條source 出來俾我睇下佢點樣唔肯見示威者
你班侵粉就已經係到做哂spin 狗

根本冇位入？
排除左2大最on9事蹟先出來講
侵粉真係笑撚死人
你唔好話佢除左on9之外冇位入？

侵粉原來係得咁上下

Ignore all statistics.

你唔好以全概偏，美國係有班「高學歷」後生支持班黑人 burn loot murder

又係你條柒碌左膠
咁ig有冇好似抖音咁控制埋人哋政治輿論呀?
ig啲資料有冇好似抖音咁送上支那呀?
如果香港啲後生知道ig啲資料送上支那嗰陣仲會唔會好似美國班後生咁繼續死攬抖音幫抖音辯護，賣自己國家啲資料畀第三方極權國家呀?

侵侵輸硬

的確無
不過佢自己唔反共都可能比支共搞掂咁解

點解可以接近隻隻字都錯

唔洗同佢認真 出咗名引戰毛 扑咗好耐
你比佢燒到時間就佢就任務達成

covid你老母咩
叫wuhan virus係對made in china應有嘅尊重

又係你條侵粉
次撚次都係到表揚自己點樣俾人fact check check撚到駁唔撚到要block人

個個都係睇武肺處理為最重要
處理得唔好扣好多分

柒夠未？
一路撐拜燈 無人撐侵侵
咪撚再出嚟做小醜 你唔要面 我都登你屋企人羞家呀 垃圾

認真，你真係好廢。

pompeo要直接向trump負責都要問人拎source。

仲要問我咩係倒戈。

biden 團隊拒見香港民主派又問我攞source

反撚智到。

讚兩句中國都好拎出黎講，佢夠話習係佢best fd啦，咁習實係佢best fd啦

house block左咁多trump咁撚多條bill你自己上house睇啦弱智仔，駁唔到人又話spin spin spin。垃撚圾。

cut budget 講撚左佢係唔妥usagm，全球既project都cut, 點推論到佢撐唔撐某一地區既事。你自己無知就咪撚出黎7啦。

你quote世衛段野有邊忽唔會幫助到病人呀弱智仔?

講spin，你條盲反撚spin左好撚耐。我一路係講trump對華強硬既可信性高過biden, 因為佢有反中既track record, 加關稅，殺華為，殺tiktok, 殺騰訊，禁共產黨員留學同移民，所以induce到佢會係強硬反中既人。

而biden零track record。

你駁撚左未呀弱智仔? 下? 傻9?

反trump都唔好反到好似你咁撚7。

兜你老母咩，20分鐘都拎出黎見下，可以點重視香港呀弱智仔?

biden拒絕見香港民主派都要問人拎source

好心你啦廢物

武肺前佢個勢係好

我登必勝

岩呀
侵侵其實係藍絲
不過係美國藍絲
所以我係香港我唔care 其他野
淨係care佢中國政策

China Joe話當選後核平北京我即轉呔

吓 點解啲人要理政治？

連登有個問題 就係老奉覺得所有人都要關心政治連美國人都要管埋⋯

收皮啦錯 果然係侵盲粉

同佢辯論一樣 只識講wrong wrong wrong

咩野論點都無 唔知以為係自我催眠咁

其實侵做d 咩都救唔到700 萬人染疫，20萬人死左既事實算吧啦佢

加拿大左唔左呀臭閪蚑那賤蛆

拎你就拎啦柒頭

定係其實你乜都冇睇過聽兒登仔鳩up帶風呀

好撚心你啦侵粉

Make 完咁撚多claims 你一d support都冇
中學雞都冇你咁廢啦

侵粉真係得咁上下

樓主係唔係有問題？
連登仔個個話拜登必勝播

兒登仔識春政治咩
識就唔會咁多on9盲撑侵啦
佢地左右都未識分
關稅邊個負責俾都未知架

拜登拒見民主派都要拎source

你提到拜登, 係咪應該要拎source黎證明世界上有拜登呢個人存在?

你唔拎source出黎，我點去信世界上有拜登呢個人?

你提到中國，做咩唔拎source出黎證明中國存在先

照下鏡，睇下自己講既野有幾7先

盲撐侵我就唔知，盲反侵你條on9就一定係

pompeo要同trump負責要拎source

其實連登仔 或者香港人點睇有乜用
都無得投票
日日口講口賠 屌侵侵 屌拜登 唔知以為有得投票咁

出source 啦小學雞
打一段argument 錯漏百出
你估你鳩up兩句就係真呀
侵粉果然係on撚9

又一隻侵粉俾我撚狗咁撚
冇睇過就認啦柒頭
俾兒登仔spin 兩spin俾人帶風就認啦柒頭
仲係到賴醒

證明存在你老母呀
我叫你證明你講過嘅野呀柒頭
又Biden 乜乜又同我講可信性又同我講盡力
你未出source 就已經俾我fact check到你縮返入老母個西到

知唔知乜柒係burden of proof 呀
你估你鳩up2句就係真呀
等左你咁鳩耐你一條source 都拎唔到出來

我夠可以話侵同雜種搞緊基啦柒頭
任你鳩up你以為我係兒登仔呀？

D 垃圾駁唔到通常都會玩捉grammar 捉錯字
最廢個d 就直接玩ad hominem 話你5毛左膠

真係廢9，比人撚緊仲自我感覺良好。

係呀，我冇拎source出黎prove pompeo要向trump 負責，sorry呀

冇拎source出黎prove拜登拒見民主派

點呀，你講咁多拜登，拎左source出黎prove左拜登存在未?

連登又廢又無賴既你應該都係表表者

有d垃圾盲反侵比人駁9曬d point就9問人拎source

Sor, 我冇搵到pompeo要去trump負責既source比你

我縮返入老母閪? fact check左未? 有冇source?

廢乜撚野鳩呀你
Make 完成堆claims俾我出撚哂source fact check 你仲以為自己好撚醒

你spin乜柒丫
又同我講盡力又講可信性
出撚到source 未呀垃圾

咁撚簡單乜柒係burden of proof 係咩都未知呀

侵粉真係spin 撚到笑
點解Pompeo見羅冠聰要計入trump立場?
點解當初最用力推香港人權民主法案既人係民主黨佩洛西唔可以計入Biden立場?

我覺得?你假設佢有點頭?
嘗試盡力做既track record?
咩叫嘗試盡力做?
你個所謂track record去左邊?
你話佢嘗試盡力做就真係嘗試盡力做呀?
疫情爆撚到咁你知唔知佢去打Golf 打左幾多次?
嘗試盡力做
你d 所謂主觀感受就想攞出來駁
你冇野呀? 不如驗下智力?

覺得佢係厄人?
鳩up 左20000次仲要淨係fulfil 到24% promise你講乜春fulfill唔到個圍牆
你deflect 乜春

睇你spin cut budget spin 撚到
口講撐香港實質上又讚雜種又cut funding
大讚支那處理疫情同表明唔會插手香港示威
呢d 你又扮睇唔到
你d 邏輯真係任你spin
Biden 唔肯見香港人根本就推論唔出Biden係針對香港民主運動

你一條source 一條數據都冇就想憑你d 所謂主觀感受來駁我就真係要自動收皮喇
你講得好撚岩呀
你呢d 侵粉on9仔縮返入老母閪好d呀

攞返你埋垃圾出來
聽兒登仔鳩up俾人帶風柒左你就認啦

一條source 都冇駁你又駁唔撚到
慘撚到得返唔肯見示威者呢個point出來講
仲唔係縮返入老母個西到係咩呀？

你d proof 去撚哂邊呀侵粉

駁撚曬你d point啦弱智，扮盲係度無賴死lur。

你講biden, 快d拎source出黎prove佢存在先啦，如果唔係點信你講野呀? burden of proof 係你度。

推返你條柒頭侵粉上來

認你老母咩，有曬論點論證駁撚曬，係你條廢物扮盲睇唔到

一場武肺整散左侵盤數
年初佢真係訓係度都嬴

你推你自己個post做乜撚，d回應咪係你個post下面。

你唔係諗住我會打多一次比你條廢物?

你嘅所謂論點冇證冇據叫乜春論點呀柒頭
唔知乜柒係burden of proof仲係到賴醒

出撚到source 未呀侵粉
驚俾我fact check驚俾我屌呀

喂，有source prove我縮左入老母閪未呀?

未呀，pompeo要向trump負責既source未比你， sorry

咁你肯答我講錯咩野未呀

上面又有人問我點解美國人憎侵

講左原因又縮晒落老母個閪到

駁唔到真係好慘慘豬

我個post 下面？

你指你每句都有位俾我入個d 垃圾？
我仲等緊你d 證據呀

侵粉真係以為自己嘅主觀感受=事實

樓主肯pin我呢個回覆未

唔好偏幫盲侵粉幫成咁啦

中肯回覆就扮睇唔到

關我咩事

我幾時係屌緊你

盲反撚真係好撚可愛

咩連登仔點睇,

不如問下 連登仔做"民調"果陣 會 揀
周庭 定 蔣乳暈?

我問緊所有侵粉 唔係你一個

你地咁撐侵 唔幫佢spin下

你個傻系仲未出到source prove 你個堆垃圾claims 係到做spin狗咪就係你縮返入你老母個西嘅proof囉

Spin撚完未呀
等緊你條侵粉出source prove 你個堆偉論呀

盡力d 啦好冇
Trump 都fulfil 到24% promise 呀
你一條source 都仲未有呀

寫曬啦，盲閪，自己睇啦。

加關稅，殺華，殺tiktok, 殺騰訊，踢走共產黨留學生同移民，係咪要逐單比source你?

樓主假膠來
專fake d 侵粉入來expose 佢地係幾on9

你都係假膠黎，示範盲反侵有幾弱智

「講spin，你條盲反撚spin左好撚耐。我一路係講trump對華強硬既可信性高過biden, 因為佢有反中既track record, 加關稅，殺華為，殺tiktok, 殺騰訊，禁共產黨員留學同移民，所以induce到佢會係強硬反中既人。

而biden零track record。」

你條最鍾意話人spin既spin狗，講左咁撚耐回應左未?

你想prove 你d 咩point

Prove 佢有可信性？
Prove 佢反共？
佢奶共個堆野你係咪睇唔到？

寫哂？
你寫堆垃圾出來證據都唔撚洗比就以為自己寫哂？

反駁左未呀弱智閪?

拎個counter argument出黎prove下個induction有咩問題先啦傻閪

pompeo要向trump負責都要拎source, 出source比你就真係小學雞。

你估我同你都係智障咩

侵粉真係繼續spin
侵大讚支那大讚到今年爆疫情都仲未反口
仲要讚左支那十幾次
直至爆到去美國先開始反

出撚埋source 證明佢講過幾多大話fulfil左幾多promise
你條濕鳩同我講track record

然後攞個唔在任嘅Biden 出來同我講佢0 record

Btw你知唔知關稅邊個負責俾？

冇source 你係鳩up咪認囉

你條傻鳩明知侵冇見香港示威者就攞拜登出來deflect
再攞埋pom出來缷膊

侵有冇見示威者？
冇你攞拜登來比做乜柒？

你連自己想prove 乜春都未up到你叫乜撚野人反駁呀

讚兩句china就廿叫counter example, 佢同習實係best fd

而且trump個反中track record就係induce到佢會對中國強硬。

拜登0 track record, 又唔見香港人，又反對trade war, 點樣去induce到佢會對中國強硬?

pompeo要向trump負責會冇source? 會唔會為左你條常識都冇既弱智狗突登拎source出黎曬我時間

一早解釋左點解pompeo見係代表trump既立場，係你廢物要攞source prove pompeo要去trump負責。

你都係我見過最智障既反trump撚

驗下腦啦，或者去讀下logic, 就明

Counter?

佢自己親口係Twitter 講架
你真係以為2句？

奶完共講完想扮冇講過呀

真係好撚好奇
上年反送中個陣佢除左表明對雜種處理香港有信心同唔會插手之外
同埋想用香港來reach a trade deal之外
仲做過乜

忽然間呢一年臨選舉搞咁多野你同我講佢有track record

一早解釋左

你意思係你鳩up左

侵粉真係好撚有趣

侵有冇見香港示威者？

你條傻鳩連咩係burden of proof 都未知
Fact check又未撚識
連邏輯都未聽得明就懶醒想攞侵退出WHO來比

你學人講logic

政治人口頭讚下都當真，用下腦啦智障仔。人地夠話stop左解放軍入香港啦。

貿易戰又實係臨選舉先做啦

用下腦啦廢物

咁就叫counter argument

係呀，冇錯呀，一早解釋左。係你條智障扮盲。

同埋你要侵親自見做乜撚，咪講撚左pompeo代表左trump立場

如果我未聽過邏輯又點樣話你冇邏輯? 智障?

同埋，你fact check左我冇聽過邏輯未? 有冇source?

d野一早proof 撚曬，然後話人冇proof

如果你話pompeo要向trump負責我係冇拎source出黎proof, 咁我真係冇，sorry

兒登仔當自己有兒登邏輯就係邏輯

Fact check?
你出唔到source 又唔知乜係burden of proof仲要柒到連講退出世衛都錯埋邏輯
咪係fact checked 囉

Proof 撚哂
你講完一條證據都冇仲話自己prove撚哂

Pompeo見示威者係侵嘅idea 呢個point 係你估架咋？
侵有冇話要見示威者？
侵有冇指示佢嘅手下去見示威者？

你班兒登仔憑咩笑柒拜登唔肯見
雙重標準係咪？

告急撚

on9仔，邏輯都唔撚識話人冇邏輯

比人駁撚曬話人冇比proof。

乜撚野trump話要見? 乜撚野要指示? 個point從來係trump個邊願唔願意見呀弱智閪。

biden個邊有冇人出黎見呀? 下? 傻9，反撚智到。

係度打稻草人弱智仔，仲要問人拎source去proof pompeo要去trump負責，真係弱智到無論。

biden個邊唔願意見香港人，侵個願意見都死拗，證明你反trump撚弱撚智

「政治人口頭讚下都當真，用下腦啦智障仔。人地夠話stop左解放軍入香港啦。

貿易戰又實係臨選舉先做啦

用下腦啦廢物

咁就叫counter argument」

喂，回啦，廢物

「講spin，你條盲反撚spin左好撚耐。我一路係講trump對華強硬既可信性高過biden, 因為佢有反中既track record, 加關稅，殺華為，殺tiktok, 殺騰訊，禁共產黨員留學同移民，所以induce到佢會係強硬反中既人。

而biden零track record。」

喂，除左口頭讚中國呢個垃圾point仲有咩counter argument

連登仔最多人留言話拜登贏
我真係唔驚啦

麵神有冇表過態?

#252

侵粉真係邏輯都唔撚識話人冇邏輯
又要quote 返出來睇你點柒

比人駁撚曬？
你鳩Up 完唔俾source 當自己俾左proof喇？
你條撚屌真係連咩係burden of proof 都未撚知仲學人講邏輯

個point 你老母呀spin 狗
我問你侵有冇見有冇指示人去見呀
你spin 乜春個邊個邊呀
你撚有資格攞Biden唔見出來講呀？
玩whataboutism 呀？

原來呢條侵粉連咩係Straw man 都未撚知
仲學人講邏輯

fulfil 左24%你同我講承諾
出左個數唔岩聽你同我spin 講嘗試
好呀
講完嘗試你淨係up 撚到圍牆出來
你真係唔知個柒字點撚樣寫

1. This is not straw man. This is your burden of proof. 侵粉真係侵粉
2. 你冇source 憑咩係到鳩up? Sor，唔撚記得左，你係憑你所謂嘅主觀感受。邊撚個話 Pompeo 見香港人係trump 嘅idea? 你呢個中學都未撚讀完邏輯都未搞好嘅兒登仔？

侵粉d 水平真係解釋哂點解佢地會係侵粉

睇下你條侵粉點樣學5毛玩dismiss
講過嘅野俾你班spin狗spin 到當冇講過咁款
tariff 邊個負責俾兒登仔答到我未？

除左tariff 你仲有乜柒？
定係侵粉太on 9 認為track record 只計呢半年？
知唔知乜柒係track record?
sor 鳩
唔記得你條傻鳩唔會睇佢過去個幾年講過咩來

咁就叫counter argument？
喂，回啦，廢物

所謂反中既track record原來只係睇選舉前呢半年
US president says it is ‘great’ that the Chinese premier has paved the way to become president for life

親口interview讚又有
親口press conference讚又有
Twitter 讚又有

In 1990, President Donald Trump (then a real estate magnate and private citizen) praised China for showing the "power of strength" via its notorious, bloody crackdown on pro-democracy protesters in Tiananmen Square the year prior.
The president on Monday told governors they were being too "weak" on the protesters and needed to "dominate" them, and he's repeatedly championed sending in the military to break up the nationwide demonstrations.

Trump told China's president that building concentration camps for millions of Uighur Muslims was 'exactly the right thing to do,' former adviser says

連Fox News polls 都話found that 43 percent of voters trusted Biden to do a better job on the issue, while 37 percent said the same of Trump

Track Record
Track Record 你老母就有份
Track Record (Excluding what he said and only includes things that he has done in the past 6 month*)
兒登仔記憶好過金魚少少架咋

香港裝修係破壞藍店，增加佢哋嘅營運成本
美國果班係無目的looting
其實個美國警察已經被告2級同埋3級謀殺啦。 佢哋示威又冇明確目標，你話想政府定條法律或者用啲咩實際措施去保障黑人權利就話啫
武肺殺咁多人又唔話中国all lives matter

你先冇撚答過呀spin狗，爬返我上面d post回應啦弱智閪

講左加關稅，殺華為，殺toktok殺殺騰訊封移民留學生。然後你條弱智因為最近半年先做，所以唔計 照下鏡睇下自己幾冇腦

同埋照你咁講，拜登所有競選講既野都可以唔計，因為佢係臨選舉先講

真係弱智到

press con讚下都計

政治從來都係睇政策同行動呀弱智仔，佢有邊條政策親中呀? 傻鳩

駁唔撚到係度講垃圾

由佢單機 拉埋on9 post啦
自己起下樓豬底

你先冇撚答過呀spin狗，爬返我上面d post回應啦弱智閪
真係好撚廢
廢撚到成句copy 返落來就可以用返落你到

原來你條弱智只計近半年做嘅野做 Track record
仲要唔計佢講過乜
搬龍門都搬得幾柒

同埋照我咁講
你真係唔撚知乜柒係Straw man
我邊句講Biden有Track record 呀
我屌緊你條侵粉話侵有track record 咋
識唔識分呀弱智狗

pompeo要向trump負責都要拎source黎proof, 太陽係東邊升係咩都要拎source出黎prove係廢物?

仲係度講burden of proof, 有d咩需要prove 係要睇context架弱智仔，我話林鄭係女人洗唔洗去搵個source prove比你呀弱智?

仲話識logic, 識條撚咩你。

拜登贏硬
連登仔收皮

屌你老母，關指唔指示乜撚野事呀廢閪。我個point 係，pompeo見羅冠聰係有trump同意。

你咪話識邏輯既知唔知咩叫missing the point呀? 佢有冇指示同佢有冇同意有咩關係呀?

廢閪學好d logic先上黎啦

搬龍門你就認啦柒頭
d 侵粉真係幾撚光明正大
講完唔撚計

邊個講呀？又係兒登仔講呀？

兒登仔真係以為自己好撚醒
Track record 包唔包私底下幫支那控制疫情？

During a 30-minute phone conversation with Xi on February 6, Trump himself raised the offer of help, Woodward said. Trump offered several times to send US medical experts to China to “help 100 per cent”, but his suggestions were rebuffed by Xi.

John Bolton: Trump sought Xi's help to win re-election

你估佢講話good friend 係流架

兒登仔真係任你spin
睇政策唔識睇政治動機就收皮啦兒登仔

講左咁撚多頁你都係係到spin緊侵冇見香港人同冇叫人見香港人呢件事
Spin撚到去pompeo
你個傻鳩仲要唔知咩係burden of proof
問撚左咁耐你都prove 唔撚到pompeo見示威者係Trump 指示

廢你就廢啦柒頭
講到尾你咪一樣係到用自己主觀感受interpretation 來駁我
冇證據你就收皮啦
Con你老母text

你以為你spin 乜柒就真係乜柒呀
你邊撚個呀？

仲要用林鄭係女人出來玩false equivalence
林鄭係女人係客觀事實
Pompeo見示威者係侵嘅意思係係主觀感受
識唔撚識分呀侵粉？

你真係唔撚知乜柒係logic就咪撚扮四條啦垃圾

問你佢有咩政策親中呀，答撚左未呀? spin夠未呀弱智閪?

quote黎quote去都係d嘴炮，咁佢攞左中國支持未呀?

成串反中track record都唔撚認，最近半年又要唔計。

同d輸波賴地硬既球迷一撚樣。

Ok. 即係你覺得Pompeo需要向trump負責唔係客觀事實

果然冇睇錯你，真係冇腦

喂，回啦廢物

俾哂你又點撚話
侵同意定係侵指示
你嘅意思都係一鳩樣想入侵數
話呢個係佢嘅意思

想spin?
我俾埋位你慢慢spin
你spin乜柒都係冇source冇prove

咪又係你條兒登仔靠主觀感受鳩up出來

你條撚樣係咪講緊拜登唔肯見？
你攞同唔同意俾pompeo去見已經攞錯野來比啦柒頭
攞返同樣級數嘅野比好冇
定係你明知柒因為侵自己都冇見？
Ok, 我俾你低一個level
侵有冇叫人去見？

你pompeo做乜柒呀
做將佢做嘅野同侵拉上關係又唔撚俾prove 做乜柒呀
想prove trump關心香港人多過Biden 呀？

學人講logic

China Joe 必勝

講過乜柒又唔撚認
睇track record 又淨係睇半年
政治動機又完全唔洗睇
搬完龍門你仲撚有資格問我佢政策呀

侵粉on9到連Track record 係點解都未知
任你spin
驗腦都冇撚用

真係廢物，Biden係拒絕接見香港人呀弱智閪，另一邊特朗普同意pompeo去見，咁撚明顯都話唔可以咁樣比較

照下鏡睇下自己幾廢啦。

同埋你係有閱讀障礙同思覺失調，係咁話人spin你既野，pompeo同trump既解釋左n次都睇唔撚到

你有撚證據證明佢見示威者係trump嘅意思呀

定係你對眼就係政據呀？
知唔知乜柒係客觀事實呀？

講咁撚柒耐你咪一鳩樣係到spin來spin去又俾唔撚到證據

睇下你條撚屌盲撑侵真係乜柒都講得出
Pompeo做乜野都要歸功於侵
侵粉真係笑撚死

等緊source
睇下兒登仔點樣又俾人fake news 帶風

等source等撚到蚊訓
你鳩up出來就當係「明顯」喇？

照下鏡睇下自己幾廢啦。

同埋你係有閱讀障礙同思覺失調，係咁話自己俾左proof 係咁以為自己主觀感受interpret 出來嘅野就係客觀事實，pompeo同trump既解釋左n次叫你俾條source 出來你扮睇唔撚到

乜撚睇半年

加關稅，打中興，殺華為，殺tiktok殺騰訊禁中共留移民。成個任期反中都係consistent, 係你條7頭係要將近半既野抽出黎唔計

如果近半年唔計，biden連嘴炮抗共都冇呀弱智仔

問下你老母，點解生到個仔咁撚蠢之餘，又無恥，龍門任你搬。

我係連登仔
但我支持拜登的
So？

source條毛咩，見中共通輯返羅冠聰會影響中美關係，用下腦都合理推論到要總統授權啦弱智。

用下腦啦染頭

得啦，Pompeo需要向trump負責唔係客觀事實，係我主觀intepret呀嘛。

有咁長track record反中, 反trump撚又話呢半年唔計。

見羅冠聰，反trump撚又話trump冇親自見。

盲反撚真係講完唔面紅先好野

連登韓粉化

訓咗幾耐? fox一早比左膠滲透晒啦

真，唔好成日拎上屆黎打飛機啦，事實上民調十次有九次都準

biden團隊拒絕接見香港activists, 自己上蘋果睇啦，常識黎，mark simon用英文寫。

下下都要幫你呢種連常識都冇既廢物quote咪quote撚死我。

點止10點呀,起碼20點啦,拜登贏撚硬

人地謝左票啦，唔明樓主同條dem粉做乜咁緊張

雜種 永遠的好朋友
從前同將來 d生意
都係靠朋友

等撚到呢到放lunch你條侵粉柒到咁心急要覆3次都仲未出到一條source

常識
你條侵粉on99冇料扮四條就係常識

Consistent 你老母
係咪又唔計佢講個d 野？
問撚左咁多頁都未有人答到我關稅邊個俾

你條傻鳩唔係唔知tiktok一俾人收賺左20%就唔再ban喇？
WeChat ban 去撚左邊？仲down 到仲用到
Track record

Track record 係乜柒都未撚知你收皮啦

準備好你個屎忽未呀兒登仔
02:16, 15 JUNE 2019
Top Democratic US presidential contender Joe Biden expressed support Friday for protesters engaged in Hong Kong’s deepest political unrest in two decades, warning China that “the world is watching.”

屌你個柒頭真係好撚柒
叫撚左你make claim 前要做足功課俾定source
你條撚樣真係以為自己鳩up 2下就係真

SOURCE 呀屌你老母

嗰陣時好似係Mark Simon放風？

拜燈贏硬，點止10點咁少?

真心等緊條source
最好就英文原文

睇清楚究竟係兒登仔唔識睇新聞俾人帶風俾人spin定係Biden 真係唔想見

兒登仔都已經唔係第一次柒

我意思係由頭到尾得佢一個人講人哋唔見佢

所以咪問source 問左咁耐
真心想fact check下

應該係講緊啲條？

登哥必勝

你認真？
Opinion pieces來架喎

冷靜啲
我咪講緊由頭到尾得佢一個人講囉你起晒鋼咁冇意思㗎

唔係起你鋼你放心
我係真心o撚左咀

因為我真係完全搵唔到關於佢拒見香港人嘅新聞

弱智閪，放你老母lunch咩? expect人全天侯應酬你條on9仔?

傻9，你用佢讚中國既說話黎否定佢唔consistent? 用下腦啦廢閪

tiktok係要轉手去美國公司先唔ban, 咁都可以比你條廢閪講到佢放生tiktok, 真係冇撚腦。佢將tiktok由中國搶去美國個邊先放生，唔係因為你講乜7賺20%呀傻鳩，連單野都未撚睇清楚。

佢report出黎既野點解唔可以當為一個evidence去考慮?

你上法庭考慮既evidence一定係新聞?

有證人講述事實，你有咩根據話證人不可靠?

同埋，mark simon講既野，同biden, harris其他行徑consistent, 例如反trade war, harris避談中國。

真係弱智仔

你用wechat 目前ban唔到黎否證trump封wechat既政策?

有咩邏輯關係? 有冇病?

trump ban wechat既命令已經出左，係法院唔比佢ban, 點樣推論trump有政策出手封wechat係false?

弱智仔，識邏輯?

個問題係，biden up兩句野，但成個團隊又唔肯見香港activists

行為可信定嘴炮可信?

又反trade war, 又唔講點對付中國，harris又避談中國，點induce得到佢反中會及得上trump?

令連登仔反感姐
當自己代表左美國人？

反侵傻鳩會員您都岸鳩經典奇觀：

1. Trump任期內推行反中政策：
最後半年唔准計！

2. 見中共通輯犯羅冠聰：
侵冇親自見，唔計！

3. Pompeo要向Trump負責：
唔係客觀事實，係你主觀詮譯

4. biden團隊拒絕見香港人
mark simon講唔計！

真係反智撚

反侵傻鳩會員您都岸鳩經典奇觀：

1. Trump任期內推行反中政策：
最後半年唔准計！

2. 見中共通輯犯羅冠聰：
侵冇親自見，唔計！

3. Pompeo要向Trump負責：
唔係客觀事實，係你主觀詮譯！

4. biden團隊拒絕見香港人
mark simon講唔計！

5. Trump落命令封wechat
ban唔到，唔計！

反智到痴線

你講得岩，好多反侵撚會當真

話習係best fd所以習一定係佢best fd

Trump: 打貿易戰，打中興，殺tiktok殺華為殺騰訊，禁中共留學生同移民。

反侵撚：佢有讚過中國，所以係奶共，反中唔可信。

Biden: 在任副總統8年對中友好，反對貿易戰，拒見香港人，harris辯論避談中國。

反侵撚: biden有打嘴炮鬧習近平，讚香港人，所有一定會全力反共。

嘴炮override everything

睇下你條侵粉
仲係到spin

你老母等你條source 等撚到頸都長
唔肯見唔肯見
有人幫左你喇
原來係opinion pieces

Up 2句野？
你岩岩唔係話講野唔計咩？

侵講撚到明唔會插手仲大讚支那係咩來？

同我講可信性咀嘴爆

Donald trump fulfil左幾多promise????
鳩up左幾多次??????

笑撚死
仲係到spin
你估你係到鳩up2句乜柒source 都冇就係真呀？

佢report 出來乜野呀柒頭
寫撚到明opinion 呀識唔識英文呀

你老母去蘋果寫篇opinion係咪要攞出來當新聞講呀

事實？
你quote 出來睇過？
邊句講拜登唔肯見？

兒登仔真係愈spin愈柒
本來都以為真係有篇新聞睇下
點撚知係篇opinion

侵粉仲係到賴醒

弱智仔，佢講既係report緊activists既情況，同你quote個d讚下鬧下既嘴炮點撚同。

而家問你呀，有咩根據覺得mark simon係不可信證人呀傻9

好撚有趣
點解tiktok俾人收購左20%條友唔push 個ban???

你知唔知邊間公司收購左
間公司同侵有咩關係？
Track record 反共
一見到oracle 收購左就俾佢過骨
你真係好撚天真

鳩up話ban又唔撚跟足程序俾人reject 你條撚屌仲係到幫人spin

白痴仔，opinion文章裡面有描述既fact，個d fact一定冇可信性？

你係要考慮講既人既credibility有冇問題。

而家問你你有咩根據覺得mark simon不可信呀弱智仔

你條柒頭spin乜撚丫
同我講可信性講track record
俾人fact check完係撚咁搬龍門

又話唔計講過嘅野
又淨係睇呢半年
Pompeo做過乜柒你條on9鳩up兩句就想入侵數
問撚左咁耐Biden 唔肯見示威者條source 你又俾唔撚到

Track record

Quote 你就quote 啦柒頭
講乜撚證人可唔可信呀
Spin來spin去做乜柒

寫篇opinion叫證人
定係你英文廢根本冇睇過篇文呀
侵粉仲係到賴醒

tiktok單deal你自己睇清楚啦侵鳩，侵係要美國公司total control of ownership呀弱智，oracle係咪美國公司呀？

“Oracle's Executive Vice President Ken Glueck released a statement to CNBC shortly after Trump's remarks that said Americans will have a "majority" of control over TikTok Global. Glueck's statement also said TikTok's Chinese parent company, ByteDance, will "have no ownership" over TikTok Global.”

過你老母骨咩弱智閪

有描述你咪quote出來囉侵粉
咁淆底做乜柒

Btw描述出來就係fact
侵粉邏輯

Quote 唔撚到出來仲係到學5毛狗轉移視線講可唔可信

對題呀柒頭

opinion裡面係咪有fact statement呀？

問你點解mark simon唔可信呀弱智，答左未呀？

Total control 你老母呀柒頭
叫撚左你fact check下先扮四條架啦
柒夠未呀？

20%點解會俾人過骨？
有d speculation 嘅空間

見錢就奶到雪雪聲
Track record 你老母就有份

唉，怕撚左你條弱智，quote埋比你。

“The CCP tracks everything and meaning is attached to everything. Despite at least three significant attempts on senior levels, by serious people, seeking to help the Hong Kong movement, Blinken, Ely Ratner, and Sullivan, Biden’s top people on foreign policy, all rejected any and all meetings with any group of Hong Kong activists. The excuse given has been they are not meeting with any foreign groups.”

睇啦on9仔。快d證明mark simon不可信

1. Opinion 入面就有fact?
呢篇葉劉寫嘅野有冇fact
Hong Kong Is China, Like It or Not

你真係唔知乜柒係opinion 乜柒係fact
2. 叫你quote 出來你講乜撚可唔可信呀？quote 撚到未呀？轉移夠視線未呀垃圾？
3. 你轉移完視線你撚有資格問我問題仲咁撚串問我答左未呀？你quote撚左未呀弱智狗

fact你老母check咩，上面post埋比你新聞quote左trump唔會批冇total ownership既deal。

同埋你睇撚清楚個board membership組成，係美國人佔多數呀on9仔

Biden 係邊？

Quote 完出來更柒
怪唔撚得叫極你條柒頭都唔肯quote

定係你又想用你套「邏輯」？
Pompeo=trump
上面個3位senior=Biden

轉你老母視線咩，要數葉劉不可靠既證據多到痴線啦。

講左mark simon點解不可信未呀？

屌你老母，咪撚弱智，你咁咪即係講緊拜登團隊不代表拜登

不嬲都係成個團隊咁講。

二三四唔好同反侵條友嘈啦佢出左名左膠到極致架

拜燈嬴硬

喂，回左未呀，照下鏡睇下你d邏輯

20%

接受唔到事實呀柒頭？

Will have呀柒頭
未呀？
未發生就批喇？
得20%就批撚左喇？
英文廢都出哂面

太弱智忍唔撚住

2. 叫你quote 出來你講乜撚可唔可信呀？quote 撚到未呀？轉移夠視線未呀垃圾？
3. 你轉移完視線你撚有資格問我問題仲咁撚串問我答左未呀？

你d 邏輯真係垃鳩圾
我同你講件事你同我講個人

你鳩up左咁耐終於俾到條source 出來你可唔可信呀？
你可信同唔可信有乜撚野關係呀
咪一樣俾我續樣續樣fact check你老母

人地新聞都話撚左唔會比中國有ownership，要冇ownership先批，仲拗乜撚

就算我再退一千萬步，比你真係20%，佢個deal限死board member一定係美國人佔多數，數據server係美國，咁樣都唔會打擊中國？

盲反都用下腦啦on9仔

佢地連in God we trust 都拗唔係美國格言，總言之將老美以前遺留落黎既所有野打成保守去攻擊老美點強大由唔理若果極左後work既，蘇聯唔駛解體兼統領全球

quote撚左mark simon篇野啦弱智仔，spin你老母咩。

mark simon作為witness 描述，唔睇witness既可信性？ 弱智閪？

答左未呀，點解mark simon唔可信呀？

喂，仲未回既？

屌你老母，咪撚弱智，你咁講係咪講緊所有野都經拜登親手處理過先做呀？

所以你咪咁撚on9以為pompeo做野係代表侵囉

不嬲？
你又鳩up兩句當係fact?
你真係未撚返過工係咪？
一個組織所有嘅決定唔係全部由最大個粒野睇過哂/話事/approve 過哂架

你訓撚醒未？
你係咪咁撚肯定呢個request Biden 有收過？
你係咪咁撚肯定pompeo 做過咩都係trump同意過？

中學雞真係好撚天真
你話係就係呀？

佢地講trump性別同種族議題都算，係都要死拗侵唔反中，弱智到冇腦

其實要駁佢好簡單，睇下黑馬時期做vp個陣對中國同trump 做對比己經夠，不過佢哋會話vp冇權力

兩場辯論拜同賀都不停插trump 針對中國忽略俄羅斯，成兩場民主黨兩個都無遣責過中國

你咪撚天真啦，見羅冠聰對中共黎講係咩level既事呀？你覺得要知會trump可信d定唔知會trump可信d呀？

拜登團隊同拜登分開講真係好撚野，拜登團隊不代表拜登

你唔撚洗退一千萬步喇柒頭
你篇新聞都話撚左你錯呀
Following the weekend's announcement that Oracle will take a 12.5% stake in TikTok and run cloud services and security for the app, President Donald Trump characterized the deal as a win for the U.S. by making TikTok a company that's owned and controlled by Americans.

This is despite the fact that Chinese investors and companies will still own a large percentage of TikTok and have a say on the board of a newly created company based in the U.S. called TikTok Global.

侵粉做乜鳩
仲問人拗乜

Po篇新聞睇都唔撚睇係到自打嘴巴

2. 叫你quote 出來你講乜撚可唔可信呀？quote 撚到未呀？轉移夠視線未呀垃圾？

3. 你轉移完視線你撚有資格問我問題仲咁撚串問我答左未呀？

我撚有話Quote完你就可以轉移視線呀？
我撚係講緊佢可唔可信呀？
我撚係講緊邊個寫篇野呀？

你寫嘅我都照樣睇照樣fact check呀
我講撚緊篇文嘅內容呀柒頭
侵粉係咪廢撚到對唔到事淨係對到人呀？

Obama時期侵仲奶共奶到雪雪聲
點撚止
高登仔仲好撚型咁話自己係中國人呀

攞2個時期來比玩false equivalence 真係笑撚死

反侵傻鳩會員您都岸鳩經典奇觀：

1. Trump任期內推行反中政策：
最後半年唔准計！

2. 見中共通輯犯羅冠聰：
侵冇親自見，唔計！

3. Pompeo要向Trump負責：
唔係客觀事實，係你主觀詮譯！

4. 拜登團隊拒絕見香港人
mark simon講唔計！

5. 拜登團隊拒絕見香港人
拜登團隊唔代表拜登！

6. Trump落命令封wechat
ban唔到，唔計！

真係痴撚線

從政同商人點撚同

真係中學雞來
自己鳩up 2句就當係真
又要copy返上來

一個組織所有嘅決定唔係全部由最大個粒野睇過哂/話事/approve 過哂架

你訓撚醒未？
你係咪咁撚肯定呢個request Biden 有收過？
你係咪咁撚肯定pompeo 做過咩都係trump同意過？

你究竟知唔知一個組織係點樣運作？
你係咪唔知每樣野都俾好多人filter 過哂先上到大粒野張枱到？
你真係天真到笑撚死人

咪quote撚左mark simon篇野，仲quote乜撚野

問你mark simon有咩不可靠又答唔撚到

繼續spin
又要講obama時期又唔想攞商人來比

我明呀，你講咁大段野，都係想講拜登團隊唔代表拜登呀嘛。

撚你真係好有娛樂性

從政要求某公，從商只謀私。咁撚樣都有得比。

傻鳩真係傻鳩

Still valid

2. 叫你quote 出來你講乜撚可唔可信呀？quote 撚到未呀？轉移夠視線未呀垃圾？

3. 你轉移完視線你撚有資格問我問題仲咁撚串問我答左未呀？

我撚有話Quote完你就可以轉移視線呀？
我撚係講緊佢可唔可信呀？
我撚係講緊邊個寫篇野呀？

你寫嘅我都照樣睇照樣fact check呀
我講撚緊篇文嘅內容呀柒頭
侵粉係咪廢撚到對唔到事淨係對到人呀？

我明呀，你講咁大段野，都係想講pompeo=trump呀嘛。

撚你真係好有娛樂性

答撚左你 mark simon, 又唔講mark simon有咩問題

屌你老味扮睇唔到

又係出自你把口
Track record唔計佢從商個段時期

侵粉真係傻鳩

咁黑馬有咩風光偉績我唔用對中國啦，係老美change 左乜撚野既然侵咁差點解可以擊敗上屆有機會成為第一位老美女總統

柒完想扮冇發生過

答撚左n次mark simon, 用叫人唔好轉移視線黎轉移視線都幾新穎

答左mark simon有咩不可信未

又想繼續轉移視線

好呀
佢可信呀
然後點

然後點？

track record梗係計從政表現啦傻鳩

民調無意思 d人亂講呃奶登
侵一定贏 呢個先係真相

講撚左一萬次考慮既evidence唔必然需要新聞，如果witness credibility冇問題，點解唔可以作為evidence考慮？

睇黎你做推論既能力有d問題

究竟dem點樣可以將D人洗腦洗到咁勁，明明當初成立kkk，又同林肯作對，依家又可以話人racist 四年前一路唔肯認輸，一路唱衰擺免彈劾trump ，不斷想去改遊戲規則，連大選前都不停用盡權力去打trump ，真係好撚民主

然後咪講到拜登團隊拒絕見香港人囉，咁都要問？

又搬龍門

Following the weekend's announcement that Oracle will take a 12.5% stake in TikTok and run cloud services and security for the app, President Donald Trump characterized the deal as a win for the U.S. by making TikTok a company that's owned and controlled by Americans.

This is despite the fact that Chinese investors and companies will still own a large percentage of TikTok and have a say on the board of a newly created company based in the U.S. called TikTok Global.

關Credibility撚事呀

屌你老母睇d唔睇d

”"Upon creation of TikTok Global, Oracle/Walmart will make their investment, and the TikTok Global shares will be distributed to their owners. Americans will be the majority and ByteDance will have no ownership in TikTok Global," Glueck's statement said.”

“U.S. citizens will hold four of the five TikTok Global board seats”

民調無意思，係因為拜登己贏

點呀，仲未回既？

弱智閪，從政同從商時期拉埋一齊，仲話人搬龍門

依家又拜登團隊喇？

岩岩又拜登？

睇完篇文完來係拜登手下話唔見
唔係拜登話唔見

然後一路spin spin到話佢手下做野一定係拜登睇過
你條侵粉俾兒登帶風柒左就認啦

屌，上面個post係覆緊mark simon先岩

屌你老味，不嬲拜登成個團隊一齊講，係你條弱智格硬拆開，仲要唔面紅

反侵傻鳩會員您都岸鳩經典奇觀：

1. Trump任期內推行反中政策：
最後半年唔准計！

2. 見中共通輯犯羅冠聰：
侵冇親自見，唔計！

3. Pompeo要向Trump負責：
唔係客觀事實，係你主觀詮譯！

4. 拜登團隊拒絕見香港人
mark simon講唔計！

5. 拜登團隊拒絕見香港人
拜登團隊唔代表拜登！

6. Trump落命令封wechat
ban唔到，唔計！

Following the weekend's announcement that Oracle will take a 12.5% stake in TikTok

攞住12.5%就批你仲係到扮乜撚野
Oracle/Walmart will make their investment, and the TikTok Global shares will be distributed to their owners.

Will make
Will take
Will be distributed
Will be

你條侵粉真係英文廢撚到笑
咁係咪攞左大部分股權喇？
定係攞左12.5% only?

弱智閪
從政淨係background check佢從政時期做過咩來呀？
仲要係做總統呀柒頭
搬完龍門仲想理性化自己搬龍門

回左未？
盲撚真係盲撚

oracle上面咪回應左呢樣野，話中國唔會有ownership。trump又話左唔會接受有中國ownership。唔知你仲quote黎做乜

再退一萬步，board membership變到4/5由美國人控制，server係美國，係咪打擊左中國呀弱智？

不嬲你老母就有份喇中學雞
睇你個天真樣就知你條侵粉工都未撚返過

你真係以為你鳩up兩句就係真

又要推返上來
侵粉鳩up當秘笈仲要咁撚有自信

依家攞住幾多%

兜乜春佢將來會點樣make investment

依家攞住幾多%??

營商行為同政府行政可以混為一談真係好野。點睇都係從政做過既野relevant過從商時做既野啦下話，你將佢地當係同一把尺真係唔話你on9都唔得

佢去ban然後比法庭reject, 所以推論出佢冇去ban?

屌你老味會唔會返去take返個logic course

弱智閪真係弱智閪，你估個個會好似你咁on9拜登團登不代表拜登

今年玩法好唔同，投票期好長，投票率可能會高過之前好多

拜登領先：連登仔 睇返4年前
侵侵領先：連登仔 J返10次先

假票又多，仲俾人發現掉trump D票，真係好撚民主

最大問題係美國主流媒體信唔信得過，唔講選舉政治，連遊戲業界都向左傾得好撚恐佈，the last of us part 2真係表表者

兜你老母咩，人地都講撚左china唔會有ownership

board member個part你答撚左未呀？有冇打擊中國呀？

屌你老味逐個point回撚曬話人spin

發覺你好撚鍾意用話人spin黎spin

喂，等緊你反駁我呀

反侵傻鳩會員您都岸鳩經典奇觀：

1. Trump任期內推行反中政策：
最後半年唔准計！

2. 見中共通輯犯羅冠聰：
侵冇親自見，唔計！

3. Pompeo要向Trump負責：
唔係客觀事實，係你主觀詮釋！

4. 拜登團隊拒絕見香港人
mark simon講唔計！

5. 拜登團隊拒絕見香港人
拜登團隊唔代表拜登！

6. Trump落命令封wechat
ban唔到，唔計！

而家呢個投票方式其實係幾有問題

最好笑係dem死撐，blm又無事，投票又變相出事，講到隻病毒咁恐怖，但特朗普無事就單打話咋病，若果係咋病點解拜登唔肯同場debate ，己經唔係double standard ，去到唔知第幾重標準

香港時間11月4號咪知。

咪係
果句咩3日4百萬銷量
3個月後仲係4百萬
3年後都係4百萬

最慘係所有遊戲評論一致好評，對玩家所有負評意見全部唔聽，一味改遊戲評審同尺度，之前己經係咁拑制創作者自由，最好笑係規定遊戲女角既裸露比例左膠一路口講話大愛包容，實質就要將所有野政治正確

答你就答啦柒頭
Spin撚左咁多頁自己都quote 撚埋出來

批佢呢個deal嘅時候佢攞住幾多%呀

兜啦柒頭

講撚左？
又話講嘅唔計？

你答都未撚答淨係係到轉移視線講board member 你撚有資格問問題呀？

發生左未呀？

回撚哂喇？
出撚哂source 未呀柒頭
出完source 見俾人fact check就即刻戴定頭盔同我講credibility

咁撚鐘意講credibility
Donald Trump有冇credibility 呀？
講一套做一套
鳩up起碼20000次
有冇credibility 呀

出條source 出來自打嘴吧仲話自己逐個point 駁撚哂？

侵粉真係好撚鐘意呃自己

玩point form 以為自己好撚醒
又要推返上來

條盲撚又問駁左未
技窮

蕭生話侵侵民意會升返喎 今次molamola

你咁assume 就錯了，Biden 上台中共未必會比依家更好

弱智閪真係弱智閪，你估你鳩up兩句就真係以為個request Biden 親自收撚左

再鳩up多2句pompeo做嘅野就入到侵數

侵粉真係天真幼稚
咁唔撚得唔識fact check係咁俾侵d fake news conspiracy theories fake

鳩up話ban又唔撚跟足程序俾人reject 你條撚屌仲係到幫人spin

Logic course wor

侵話ban就ban你估佢真係好似你呢d 中學雞咁講2句就變真呀
要做幾多野叫人approve 佢個ban你呢d 兒登仔識乜柒呀

幼稚on9仲以為自己好撚醒好有track record

搬啦繼續搬啦
講一個人track record 唔講得佢言行舉止唔講得佢商業道德架
仲要淨係講佢半年內架咋
侵粉真係好撚on9盲撑盲撚到痴線

撐BIDEN好過啦連登仔

淨係個仔都畀中共揸住春袋
佢係咪可以學柒婆咁犧牲犧牲埋個仔都得先
取消關稅中共都鬆綁
重新加入領導國際組織又係on9根本啲國際組織一早就廢左
中共玩人民幣陰道賄賂美國真係慳啲啦
仲未計國際組織對國家行為根本冇約束力
中共真係驚西咩
民主黨唔通會用批評侵嘅程度去夾Biden?
共和黨輸埋參議院咁點？
真係唔知biden邊忽硬得起

唔係佢硬，係佢背後班幕僚

唔加關稅冇制裁繼續送錢畀啲垃圾組織
仲有咩勁野未出？

你睇過條片就知01 斷章取義

屌你老母弱智閪，total ownership會唔會係20%呀弱智閪

spin? 叫你答board member呀，答撚左未呀廢閪?

出你老母source咩，回撚曬啦弱智仔，係度係咁spin扮睇唔到

盲反撚真係弱智

從來都係講緊biden團隊，有幾弱智先會講biden團隊唔代表biden, 盲反撚智商低到

屌你老母弱智仔，連人地論點都未撚識睇，仲係到詭辯，真係廢物

從來都係講緊trump有冇出手去ban, 問你法庭reject左佢係咪否證左trump出手ban係false呀傻閪。

red herring夠未呀廢物，係度詭辯

#184

Spin啦死spin狗

有幾弱智先會講biden團隊收到嘅request 係biden親自睇過, 侵粉撚智商低到

回撚哂？
又要copy返出來

出撚哂source 未呀柒頭
出完source 見俾人fact check就即刻戴定頭盔同我講credibility

咁撚鐘意講credibility
Donald Trump有冇credibility 呀？
講一套做一套
鳩up起碼20000次
有冇credibility 呀

出條source 出來自打嘴吧仲話自己逐個point 駁撚哂？

侵粉真係好撚鐘意呃自己

蓬佩奧：國務院網站已公佈部分從希拉里私人郵件服務器刪除的郵件

係撚半年內咩廢物，trade war係咪半年內呀廢物? 打中興係咪半年內呀廢物? 吓? 食撚左藥未?

商業道德關反中撚事咩弱智仔，有冇商業道德點推論中對中政策呀。屌你老咪係咁missing the point, 邏輯廢到痴線

屌你老母弱智閪
答撚到我依家有幾多%ownership 未呀
兜撚完未呀柒頭

你講乜撚野未發生嘅total ownership呀？
俾一個broad member 支那係咪叫total ownership 呀柒頭

你答都未撚答淨係係到轉移視線講board member 你撚有資格問問題呀？

屌你老母弱智仔，連人地論點都未撚識睇，仲係到詭辯，真係廢物

從來都係講緊trump有冇出手去ban？

你老母出手唔成功係咪要計落track record 到呀

你真係唔撚知咩係track record
你真係以為任你條中學雞鳩up下就係真

唔撚跟規矩俾人ban仲咁撚醒輸打贏要
睇下你條侵粉幾撚on9

答撚到我tariff邊個負責俾未
俾人屌完半年就淨返trade war講
怪唔撚得你條撚屌咁撚focus 淨係講到呢半年仲要唔計佢言行舉止同從商時期

因為你除左呢半年乜柒都冇

仲有呀廢閪，你諗住咁撚樣就駁到trump加關稅係打擊中國? 咪以為我同你條弱智閪一撚樣啦。

你問關稅邊個比?係咪想講加關稅後d中國貨貴左然後美國消費者埋單呀?

你覺得d中國貨貴左入口之後銷量會同加關稅前一樣? 如果d中國貨貴左之後銷量跌左，係咪打擊左中國呀?

屌你老味垃圾詭辯仔，係度red herring

冇你老母咩，回撚左啦，快d答啦，你條廢閪以為呢個垃圾point可以否證到加關稅打擊到中國，同條賀錦麗一樣咁on9

乜撚野而家幾多? 個deal而家都未落實，乜撚野而家幾多%呀廢閪，人地講個deal講左會由美國人有full ownership, 你條廢閪，係度死撐而家20% 而家20%，真係廢閪

board membership點會係轉移事視，掌握左board membership咪控制到間公司囉傻9，咁都唔明，盲反撚真係弱智

答撚左未board membership個度，話人轉移視線就過到骨?

屌你老咪點解出手唔計係佢做既野? 梁天琦打爭唔成功所以梁天琦個track record會係冇抗爭?

有冇病呀傻閪?

弱智真係弱智

知名反侵傻鳩會員您都岸鳩經典奇觀：

1. Trump任期內推行反中政策：
最後半年唔准計！

2. 見中共通輯犯羅冠聰：
侵冇親自見，唔計！

3. Pompeo要向Trump負責：
唔係客觀事實，係你主觀詮譯！

4. 拜登團隊拒絕見香港人
mark simon講唔計！

5. 拜登團隊拒絕見香港人
拜登團隊唔代表拜登！

6. Trump落命令封wechat
ban唔到，唔計！

我都想睇拜登贏咗會點

拜登已經夠票

回撚左？回撚左乜柒呀？鳩up下就當自己回撚左喇？

Tariff 邊個負責俾？
打擊到中國
China’s trade surplus with the U.S. has grown almost 25% since the start of the Trump presidency, exceeding $300 billion on an annualized basis, writes Jim McCormick of NatWest Markets. And China is nowhere near on track to meet its target of increasing imports from the U.S. under the partial deal (also called “phase 1”) to end the trade conflict, the signal accomplishment of Trump’s tariff tit-for-tat.

咁又係嘅
做場戲出來show到侵贏左咁都算係打擊到中國嘅

The World Trade Organization ruled today that US tariffs on Chinese imports are illegal under global trade rules.
But don’t mistake that for a US victory. After all, it typically wins WTO fights with China. This new ruling marks another step towards trade based on economic power rather than on rules, and the panel’s report underlines the US failure to build a coalition in opposition to China’s exploitation of global trade rules.

唔跟規矩做野又可以俾你呢d 侵粉當入track record
又可以輸打贏要
又贏

弱智仔，咪話撚左唔需要拜登親自睇過都代表到拜登團隊立場。

係你條弱智閪要將兩者拆開仲要唔面紅

Following the weekend's announcement that Oracle will take a 12.5% stake in TikTok and run cloud services and security for the app, President Donald Trump characterized the deal as a win for the U.S. by making TikTok a company that's owned and controlled by Americans.

This is despite the fact that Chinese investors and companies will still own a large percentage of TikTok and have a say on the board of a newly created company based in the U.S. called TikTok Global.

未落實你老母
買撚左股權喇柒頭
睇你條侵粉真係講乜就柒乜

Deal 你老母呀
佢目前個deal得20%咋
唔撚咁答呀？

Deal有total ownership? Deal 撚左未？

又要copy

你講乜撚野未發生嘅total ownership呀？
俾一個broad member 支那係咪叫total ownership 呀柒頭

你答都未撚答淨係係到轉移視線講board member 你撚有資格問問題呀？

唔跟規矩柒撚左仲咁理直氣壯係到輸打贏要

原來track record 係包埋唔成功嘅policy

屌你咁佢fulfil左24% promise 咪又係錯呀？

兜撚到

屌原來你想咁樣去講呢個垃圾point, 收關稅咪收關稅個部門負責囉傻9

中國貨多左surplus同關稅冇用根本就冇必然關係，因為冇關稅surplus會更高呀傻鳩。

你用who個裁決黎講仲好笑，trump有冇理who個裁決呀傻9?

又要推返上來
出point form來遮蓋自己嘅柒

屌你老咪個deal係規定左會有total ownership, 就算我比你講佢而家係20%，佢規定左之後要100%同佢冇打擊中國有乜撚關係呀傻9?

board membership係掌握左成間公司，又唔撚肯答，轉移視線夠未呀傻9

track record係計佢去做d咩呀傻9

梁天琦黃之蜂抗爭未成功，所以佢地track record係咪冇抗爭呀傻9?

咪回撚左你囉，你一個point都駁唔撚到呀傻9

話撚左呀？
咁快認唔關Biden 事唔係佢嘅決定喇？

岩岩唔係好撚大聲話pompeo 做野trump睇過approve 過架咩

侵粉真係龍門任你搬

反侵傻鳩會員您都岸鳩經典奇觀：

1. Trump任期內推行反中政策：
最後半年唔准計！

2. 見中共通輯犯羅冠聰：
侵冇親自見，唔計！

3. Pompeo要向Trump負責：
唔係客觀事實，係你主觀詮譯！

4. 拜登團隊拒絕見香港人
mark simon講唔計！

5. 拜登團隊拒絕見香港人
拜登團隊唔代表拜登！

6. Trump落命令封wechat
法院唔比，唔計！

屌笑撚死我

又係你呢條五毛

搬你老母咩，從來講緊拜登團隊

其實我本身真係唔需要去prove pompeo就trump approve都講到trump立場，因為侵團隊會履行總統方針呀弱智。

係你條on9死都話trump可能唔知情呢樣野太反智我先獨立同你講點解trump一定事先同意呀傻9，你竟然想用呢一點黎parallel要prove到biden要親自同意先可以話biden團隊冇見香港人。

真係痴撚線

5毛就唔知，傻閪佢就一定係，又冇腦，又賤學人去詭辯轉移視線

佢係咁架，次次都不停spin

喂，快d回啦，梁天琦抗爭唔成功係咪代表梁天琦track record冇抗爭呀?

biden一個反共既具體措施都冇，淨係識講對話對話，對佢老母咩。

debate問條賀錦麗點define中國既關係又唔撚敢答

屌十個咁少，你去問吓，個個都話支持

習帝一統北美不遠了

Kamala：joe 有plan. Plan to eat more 幼幼

睇twitter有人話CA有機會變紅
又有人話住果區只係見到侵嘅宣傳
甚至有人predict 今次會係trumpslide
究竟係咪平行時空？

#184

團隊你老母咩柒頭

其實你本身真係完全prove 唔撚到pompeo做野係經trump approve/指示，因為你條撚屌一直以為自己鳩up兩句就係真，source 都冇係到鳩spin
你老母我夠話pompeo見示威者係代表Republican 見，關侵撚事

鳩up唔撚洗本仲以為自己好撚醒

係你條on9死都話trump一定知情呢樣野太反智我先獨立同你講點解trump一定會事兒同意呀傻9，你竟然想用呢一點黎parallel要prove到biden團隊話唔同意就即係biden自己話唔見香港人。

真係痴撚線

又係大撚哂呢條傻鳩
次次都俾我撚到深潛
侵粉互含下岩架喇

回撚曬啦弱智，你每個point都比人打到豬頭咁撚樣，仲要繼續獻醜

真係柒頭來
What about 梁天琦
玩whataboutism 以為自己駁撚到
又要推返上來

玩完whataboutism 都仲未止
仲玩撚埋false equivalence

梁天琦同之鋒個目標已經達到左喇
一個輸出革命概念一個打國際線
你條撚屌係咪唔撚識分呀

侵粉真係廢撚到唔洗用腦都駁到

你條蠢閪又將party同administration混淆

講撚左party成員唔一定覆行總統方針，但administration團隊一定履行總統方針。一定履行總統方針點會唔代表trump呀弱智?

你係咪想講biden團隊唔會代表biden方針呀?

人地廢鳩事理你條弱智，比人撚左3日仲要繼續係度7

梁天琦抗爭目標達到左? 有冇病呀?

你仲同佢玩緊

鳩up2句就話自己回撚哂

係呀，好好撚

屌你老母回撚曬係度扮盲

知名反侵傻鳩會員您都岸鳩經典奇觀：

1. Trump任期內積極推行反中政策：
最後半年唔准計！

2. 見中共通輯犯羅冠聰：
侵冇親自見，唔計！

3. Pompeo要向Trump負責：
唔係客觀事實，係你主觀詮譯！

4. 拜登團隊拒絕見香港人
mark simon講唔計！

5. 拜登團隊拒絕見香港人
拜登團隊唔代表拜登！

6. Trump落命令封wechat
法院唔比，唔計！

7. 梁天琦抗爭未成功係咪代表梁天琦冇抗爭track record?
梁天琦抗爭目標已經達到！

痴撚曬線

邊個國家嘅部門呀？
兜咁撚耐都答唔撚

又係你條兒登仔鳩up偉論

唔跟規矩做野又可以俾你呢d 侵粉當入track record
又可以輸打贏要
又贏

同Wechat ban俾人disapprove左就係到輸打贏要一撚樣
我笑緊侵唔跟規矩呀？
我就係笑鳩緊你d 冇腦侵粉輸打贏要呀

連登仔係當佢英雄

屌你老母就有份
Total你老母就有份

俾人fact check完仲係到死撑仲話自己回撚左哂

Oracle and Walmart have agreed to acquire a 20% stake in TikTok’s global business as part of a pre-IPO financing round, the ByteDance owned video-sharing platform announced in a press release on Saturday, moments after President Donald Trump told the press that he had given his “blessing” to the deal.

The deal still has to be formally approved by U.S. regulators, but Trump on Saturday told reporters he likes the agreement “in concept” and gives it his blessing, though it still falls short of Trump’s initial ask for TikTok to be sold entirely to a U.S. company.

Approve 佢個deal 嘅時候有幾多ownership 呀？
兜咁撚柒耐都唔敢答就知你有幾柒啦
仲同我轉移視線講board
規你老母定就有份

兜啦柒頭

乜撚乜野國家部門? 咪美國收稅個個部門。

冇關稅surplus更高係我9up? 有冇讀過經濟學呀? 加稅令price高左會增加定減少demand呀傻鳩?

we chat比法院reject都應該要計入track record, 咪用左梁天琦做例解釋點解，係你條反智傻鳩死撐話梁天琦已經達到目標 光復左香港未呀? 光復左香港人仲點解要抗爭呀?

乜撚野輸打贏要，知唔知自己up乜撚? 邊撚個point有輸打贏要? 係咪有思覺失調?

你再loop一次做乜撚?

個deal講撚明左之後要full ownership, 你係咁而家有咩relevance

board member答左未呀? 就算你有股份，board member規定左係美國既人，有股份有撚用，board控撚制左間公司啦傻鳩

未成功
未成功d 咩？
原來係抗爭

侵反共？
共產黨收左皮未？
係咪即係用end goal來定義有冇achieve 到

梁天琦同之鋒已經成功做到佢係抗爭運動入面嘅角色
唔似你呢d 垃圾淨係留係兒登鳩up
更加唔似侵係到鳩up 2句話ban話ban又唔撚做足功課跟規矩最後俾人block左

然後你呢d 撚屌係到輸打贏要話佢做左野
我夠話佢做左場show 啦柒頭

你真係愈講得多就愈show到俾我睇你係幾撚咁鳩

1. Trump任期內積極推行反中政策：
最後半年唔准計！

2. 見中共通輯犯羅冠聰：
侵冇親自見，唔計！

3. Pompeo要向Trump負責：
唔係客觀事實，係你主觀詮譯！

4. 拜登團隊拒絕見香港人
mark simon講唔計！

5. 拜登團隊拒絕見香港人
拜登團隊唔代表拜登！

6. Trump落命令封wechat
法院唔比，唔計！

7. 梁天琦抗爭未成功係咪代表梁天琦冇抗爭track record?
梁天琦抗爭目標已經達到！

弱智閪唔係名不虛傳

侵粉真係好撚鐘意呃自己
俾人fact check check到個屎忽爛撚哂仲係到大大聲話自己回撚哂話人地駁唔到

痴線你真係要驗下腦

共產黨未收皮代表trump唔反共，咁香港實係冇人反共

乜撚野輸打贏要，唔知你up乜撚，好難follow呀屌你老母

唔成功就推論人做show, 咁梁天琦唔成功又實係做show啦

真係厚面皮到

fact乜撚check 你講個埋應比我駁撚左10世啦

好多侵粉唔會表態 投票先見真章

1. Trump任期內積極推行反中政策：
最後半年唔准計！

2. 見中共通輯犯羅冠聰：
侵冇親自見，唔計！

3. Pompeo要向Trump負責：
唔係客觀事實，係你主觀詮譯！

4. 拜登團隊拒絕見香港人
mark simon講唔計！

5. 拜登團隊拒絕見香港人
拜登團隊唔代表拜登！

6. Trump落命令封wechat
法院唔比，唔計！

7. 梁天琦抗爭未成功係咪代表梁天琦冇抗爭track record?
梁天琦抗爭目標已經達到！

弱智閪真係名不虛傳

知名反侵傻鳩會員您都岸鳩經典奇觀：

1. Trump任期內積極推行反中政策：
最後半年唔准計！

2. 見中共通輯犯羅冠聰：
侵冇親自見，唔計！

3. Pompeo要向Trump負責：
唔係客觀事實，係你主觀詮譯！

4. 拜登團隊拒絕見香港人
mark simon講唔計！

5. 拜登團隊拒絕見香港人
拜登團隊唔代表拜登！

6. Trump落命令封wechat
法院唔比，唔計！

7. 梁天琦抗爭未成功係咪代表梁天琦冇抗爭track record?
梁天琦抗爭目標已經達到！

弱智閪真係名不虛傳

又係由一條侵粉兒登仔鳩up出來
講撚左幾多次你make claim前要做足功課
你覺得係就係呀？

又話拜登唔洗睇過又要話係拜登決定

係到自打嘴巴打撚到自己都知柒就開始講方針

方針？
拜登個方針咪講到明唔會見foreign parties 囉

你係咪冇睇？想spin咩出來？佢唔幫香港人

侵粉真係愈spin愈遠愈spin愈柒

侵粉俾人fact check撚到個屎忽闊哂仲以為自己係到撚緊人

又要copy
鳩up2句就話自己回撚哂
一俾人fact check就係到鳩spin
然後再話自己回撚哂

同d 藍屍一鳩樣柒都柒得咁有自信

administration要履行總統方針係我主觀9up? 驗下腦啦智障

我幾撚時有講過biden需要親自reject先推論到佢團隊唔見香港? 有妄想症?

啱
反trump而家喺美國係一股潮流同風氣
有好多人支持佢，但係唔敢講出口

傻9好似你咁邏輯又冇，淨係識詭辯，人地得撚閒理你咩。係我鍾意撚下你呢d傻仔先陪你玩。

fact check 你fact check d野完全同人地講既冇relevance，以為自己fact check插到人。

繼續獻醜啦

copy你老母咩，係咁推上黎就以為人地真係冇回

原來你係真心柒架
Tariffs are a tax on imports. They are paid by U.S.-registered firms to U.S. customs for the goods they import into the United States.

屌你老母都叫撚左你fact check好哂做足功課先架啦

有冇讀過經濟學？
你條撚樣就一定冇讀過喇

係你條反智傻鳩死撐話梁天琦未達到目標
革命思想係邊個輸出架
邊撚個話梁天琦係整場運動嘅function 係光復香港呀？
又係你條兒登仔呀？

唔跟規矩做野俾人ban
就只係得你呢d 冇腦侵粉咁撚有自信先會係到輸打贏要架咋

知名反侵傻鳩會員您都岸鳩經典奇觀：

1. Trump任期內積極推行反中政策：
最後半年唔准計！

2. 見中共通輯犯羅冠聰：
侵冇親自見，唔計！

3. Pompeo要向Trump負責：
唔係客觀事實，係你主觀詮譯！

4. 拜登團隊拒絕見香港人
mark simon講唔計！

5. 拜登團隊拒絕見香港人
拜登團隊唔代表拜登！

6. Trump落命令封wechat
法院唔比，唔計！

7. 梁天琦抗爭未成功係咪代表梁天琦冇抗爭track record?
梁天琦抗爭目標已經達到！

係呀係呀講撚明呀
講撚明要賣撚哂先批呀
佢依家hold住幾多% ownership 呀
你兜撚夠未呀

兜咁撚柒耐都唔敢答就知你有幾柒啦
仲同我轉移視線講board
你有撚資格呀

Follow唔到呀中學雞
你d 咁嘅垃圾水平follow到就神奇喇
連得20% ownership都俾你spin撚到total ownership
又要睇多次喇

未成功
未成功d 咩？
原來係抗爭

侵反共？
共產黨收左皮未？
係咪即係用end goal來定義有冇achieve 到

梁天琦同之鋒已經成功做到佢係抗爭運動入面嘅角色
唔似你呢d 垃圾淨係留係兒登鳩up
更加唔似侵係到鳩up 2句話ban話ban又唔撚做足功課跟規矩最後俾人block左

然後你呢d 撚屌係到輸打贏要話佢做左野
我夠話佢做左場show 啦柒頭

你真係愈講得多就愈show到俾我睇你係幾撚咁鳩

又要copy
侵粉真係好撚鐘意呃自己
俾人fact check check到個屎忽爛撚哂仲係到大大聲話自己駁撚哂話人地駁唔到

你又知pompeo見香港人係代表緊個administration

幾撚時？
第一句已經係

侵粉真係

屌同我講有咩衝突，我話收個個係美國department。

d入貨既us firm比稅同唔會打擊中國貨有乜野關係呀? 佢地一係就要中國廠商減價，一係就要硬食食本上升，成本上升個price咪要升囉。Price升左demand增加定減少呀傻鳩? 中國貨demand減少左之後中國貨係咪要減呀?

屌你老母要我係度教你經濟 連常識都冇

又要繼續copy

侵粉俾人fact check撚到個屎忽闊哂仲以為自己係到撚緊人

鳩up2句就話自己回撚哂
一俾人fact check就係到鳩spin
然後再話自己回撚哂

同d 藍屍一鳩樣柒都柒得咁有自信

答撚左n次啦傻鳩，而家個deal係20%呀麻，但規定之後加到100%啦，講左n次，係你條廢鳩係咁loop

board membership係邊個控制左又唔撚答，係度轉移視線，真係廢物

乜撚野pompeo見唔係代表trump administration, 佢係以國務卿身份見，唔係代表trump administration唔通代表你老母咩?

拜登梗係指拜登團隊啦，連contect都唔撚識分

你知唔知咩叫輸打贏要呀廢閪，識唔識中文呀? 我係話佢禁we chat唔成功都可以計入track record, 點撚樣輸打呀廢閪

梁天琦同黃之鋒抗爭目標已經達到左? 照下腦啦

你d fact check有邊撚條係駁撚到我? 每個point都比人插到豬頭咁

我問撚緊係邊個負責俾呀柒頭

你講乜撚美國負責收關稅呀

救撚命

仲係到學人講demand
明嘅
你連international trade 都未搞撚好咪唯有講下demand 囉

然後條數出左來話你錯仲係到兜

咪答撚左你係us firms比，但同冇打擊中國冇關係囉弱智。

咪講撚左你surplus條數冇撚關係囉傻鳩

有曬經濟學解釋，話人9up ，真係智障到

回啦廢閪

喂，board member係邊個控制左呀?

之後加到？

又搬龍門

兜咁撚柒耐依家俾人屌左咁多頁先肯講20%就知你有幾柒啦
仲同我轉移視線講board
你有撚資格呀

白痴仔，一早講左，咪講目前個deal股份係20%股份否證唔到佢打tiktok囉，個deal講撚左之後要full ownership, 又唔撚面對

board membership又唔撚答? 係度問人有冇資格問黎spin

佢係以國務卿身份見
侵粉真係以為佢鳩up乜柒就係乜柒

你連source 都俾唔撚到我呀柒頭
你唔俾佢代表Republican 見架?????

兜啦兜啦

然後用拜登團隊個決定來同侵比較

呢條柒頭真係得中學水平follow唔到
又要loop多次
未成功
未成功d 咩？
原來係抗爭

侵反共？
共產黨收左皮未？
係咪即係用end goal來定義有冇achieve 到

梁天琦同之鋒已經成功做到佢係抗爭運動入面嘅角色
唔似你呢d 垃圾淨係留係兒登鳩up
更加唔似侵係到鳩up 2句話ban話ban又唔撚做足功課跟規矩最後俾人block左

然後你呢d 撚屌係到輸打贏要話佢做左野
我夠話佢做左場show 啦柒頭

你真係愈講得多就愈show到俾我睇你係幾撚咁鳩

屌係老味pompeo成個行程去美國安排都用公費，佢自己私自見然後開記者會? 唔係國務卿係乜撚呀傻鳩?

用下腦啦傻9

鳩up2句就話自己回撚哂
一俾人fact check就係到鳩spin
邊撚到駁到你
Source 都出撚埋喇柒頭
20%又當total ownerships
團隊做嘅決定又入登數
自己唔跟規矩Ban 唔撚到又計入track record
然後再話自己回撚哂

同d 藍屍一鳩樣柒都柒得咁有自信

prove左n次點解唔成功都要計track record, 你loop多次做乜撚呀，完全冇回應過，係要死撐黃之蜂同梁天琦抗爭目標成功左

係咪以為係咁loop就當駁到

幾時有當20%係total ownership

我係話之後full ownership呀 有閱讀障礙就去睇醫生啦

board membership答撚左未呀傻9?

屌係老味pompeo成個行程去英國安排都用公費，佢自己私自見然後開記者會? 唔係國務卿係乜撚呀傻鳩?

用下腦啦傻9

侵粉奇觀：

1. Trump嘅言行舉止同半年前做過嘅柒事唔計落track record
只睇呢半年！

2.拜登團隊決定唔見港人-拜登話唔見！

3. Pompeo做咩都係代表緊Trump，功勞都歸侵，兒登仔話嘅！

4. mark simon寫篇opinion 文可以唔洗fact check當新聞！

5. 鳩up完唔洗俾source! 我鳩up乜柒就係乜柒！

6. Trump自己on9唔跟規矩搞到封唔成wechat
照計落track record！

7. Tariff 係美國負責收，唔係負責俾！

8. 20% ownership = total ownership !

知名反侵傻鳩會員您都岸鳩經典奇觀：

1. Trump任期內積極推行反中政策：
最後半年唔准計！

2. 見中共通輯犯羅冠聰：
侵冇親自見，唔計！

3. Pompeo要向Trump負責：
唔係客觀事實，係你主觀詮釋！

4. 拜登團隊拒絕見香港人
mark simon講唔計！

5. 拜登團隊拒絕見香港人
拜登團隊唔代表拜登！

6. Trump落命令封wechat
法院唔比，唔計！

7. 梁天琦抗爭未成功係咪代表梁天琦冇抗爭track record?
梁天琦抗爭目標已經達到！

執人口水尾都執得咁撚7，d野又錯9曬

tariff唔係美國收，唔通中國收咩?驗下腦啦

咪撚on9
侵贏左中共就會收皮?
發夢啦

根本移民係必須
中共就算倒台
香港都唔會變返以前咁繁榮
既然係咁
點解仲要留係度?

我問你邊個國家

比你老母咩柒頭
侵粉講完唔撚認數呀？
傻9

有曬經濟學解釋？
你計關稅邊撚個俾都未撚知你expect 你用到經濟學解釋？

條數話你錯

屌搭撚左你係美國公司比美國部門收，但照樣打會中國貨，你loop乜撚

加稅降低中國貨銷情駁撚左未呀傻9?

攞surplus數就想否定關稅功能真係弱撚智

回啦傻9

有角色等於目標成功，有幾智障先講得出?

香港個個示威者都有抗爭角色架，目標成功左啦，yeah

答未呀?

呢條柒頭真係得中學水平follow唔到
又要loop多次
未成功
未成功d 咩？
原來係抗爭

侵反共？
共產黨收左皮未？
係咪即係用end goal來定義有冇achieve 到

梁天琦同之鋒已經成功做到佢係抗爭運動入面嘅角色
唔似你呢d 垃圾淨係留係兒登鳩up
更加唔似侵係到鳩up 2句話ban話ban又唔撚做足功課跟規矩最後俾人block左

然後你呢d 撚屌係到輸打贏要話佢做左野
我夠話佢做左場show 啦柒頭

你真係愈講得多就愈show到俾我睇你係幾撚咁鳩
你唔係以為你條中學雞鳩up兩句就駁左呀？

之你老母後呀
柒左就認啦侵粉

攞住20%已經俾佢過仲要blessing 呀柒頭
攞左原本侵要求嘅total ownership 未呀

之後之後
你老母就之後
侵夠話China will pay for it喇
做撚左未呀
又計入track record 呀？
怪唔得你咁撚鳩

兜啦柒頭
侵粉唔搬得龍門就要收皮架喇

用公費？
屌你老母侵去打golf都係用緊公費呀柒頭

講撚完pompeo同侵嘅關係講唔撚掂要講公費喇？

成班侵友係到濫用公費你係咪想攞埋出來講呀？
攞公費=做緊公事呀
你係咪咁撚柒天真呀？
撑侵撑到盲撚左喇

用公費=代表侵？
公費係侵俾？
你個臭系
我有份俾架
係咪即係pompeo做野代表到我呀？月

你柒夠未
你同我講公費？

我交稅仲交得多過條柒頭
條柒頭用我d 稅去打golf

你同我講公費
見你咁撚on9就火
識少少咪撚扮代表啦中學雞

當侵輸左，連燈仔：

執人口水尾都冇你咁撚柒呀
Frame 起佢

They are paid by U.S.-registered firms to U.S. customs for the goods they import into the United States.

你仲同我講經濟？
驗下你個豬腦啦柒頭

侵粉真係柒到上心口

侵粉奇觀：

1. Trump嘅言行舉止同半年前做過嘅柒事唔計落track record
只睇呢半年！

2.拜登團隊決定唔見港人-拜登話唔見！

3. Pompeo做咩都係代表緊Trump，功勞都歸侵，兒登仔話嘅！

4. mark simon寫篇opinion 文可以唔洗fact check當新聞！

5. 鳩up完唔洗俾source! 我鳩up乜柒就係乜柒！

6. Trump自己on9唔跟規矩搞到封唔成wechat
照計落track record！

7. Tariff 係美國負責收，唔係負責俾！tariff唔係美國收，唔通中國收咩?驗下腦啦！

8. 20% ownership = total ownership !

兜啦柒頭

一係你唔識中文，grammar 垃圾
一係就唔識經濟

駁？
條數話你錯你仲叫人駁乜撚呀
半桶水就出來解釋
侵粉真係以為自己好撚醒

呢2個角色係咪街頭抗爭
睇下你條柒頭又想玩false equivalence

目標？
你連佢地係場運動嘅角色都未識分你學乜撚野人講目標呀

你講個d係目標，用下你個7腦啦，梁天琦成功左，真係睇一次笑一次

?????????

中學雞真係中學雞
Follow 唔撚到都仲要係到賴醒

又要loop多次
未成功
未成功d 咩？
原來係抗爭

侵反共？
共產黨收左皮未？
係咪即係用end goal來定義有冇achieve 到

梁天琦同之鋒已經成功做到佢係抗爭運動入面嘅角色
唔似你呢d 垃圾淨係留係兒登鳩up
更加唔似侵係到鳩up 2句話ban話ban又唔撚做足功課跟規矩最後俾人block左

然後你呢d 撚屌係到輸打贏要話佢做左野
我夠話佢做左場show 啦柒頭

你真係愈講得多就愈show到俾我睇你係幾撚咁鳩
你唔係以為你條中學雞鳩up兩句就駁左呀？

屌你老母真係弱智，個deal規撚左之後要full ownership, 而家而而家你老母咩?

點樣否證佢冇打擊tiktok呀?

board membership 答左未呀，問左差唔多10次喇on9仔

驗下腦啦廢物

你條五毛真係好撚煩，又無賴

你有冇交關撚7事咩，公費點用係trump administration決定架。你有冇交稅同公費唔係用trump administration決定點用有撚邏輯關係咩?

叫撚左你去讀下logic先，係度廢up獻醜

你講段野邊反駁到我呀? 智障仔

乜撚野條數錯，冇tariff人surplus會更高呀，駁撚左未呀弱智?

基本經濟學都唔撚識

問下你老母，點解生個仔出黎咁撚無恥，冇常識都上黎吠

真係唔屌你老母都唔得
做乜撚偷偷地改字眼
當我好似你咁撚on9

Ok fine. Make 完claim, 俾條source 出來

來料喇知自己柒到兜唔到就開始轉移視線喇

你柒完ownership 就想轉移視線講board membership
依家美國有幾多???

Ok sor
唔撚記得你條柒頭一早幫侵搬左龍門
講緊之後嘅事
係咪？

入定落侵個track record到先
係咪

你條垃圾真係除左屈毛同俾我屌到深潛之外真係乜柒都冇
見你咁撚多次你真係一句都駁唔撚到
未開波就認技窮

兒登仔:

關街頭抗爭乜撚野事呀? 問你佢地抗爭目標未達成係咪唔應該將佢地既抗爭計入track record呀?

佢地係咪街頭抗爭同抗爭目標達成咩有撚關係

屌你老母臭閪，唔好生個7仔出黎獻醜啦，搞到你娘親比人侮辱啦而家。

梁天琦目標已經達成都講得出，咪撚侮辱梁天琦啦

繼續loop啦，比人睇下你條弱智幾撚蠢。

梁天琦抗爭目標達成

例如打golf
公費落到侵手中變到係鳩用你想攞出來講
侵經常用公費做非trump administration 應做嘅，從政嘅應做嘅事你想攞出來講

用公費做嘅野=trump意思
中學雞真係中學雞
真係好撚天真
仲學人講logic

上界希拉里民調都係屌打侵咼

其實只係唔想浪費時間同你玩

我一開始以為佢係真心膠，原來係賤種黎，老屈梁天琦抗爭目標已經達成都夠膽死

侵粉真係同藍屍一鳩樣冇學識到一個地步就係柒左都仲覺得自己好撚醒

佢真係五毛

唔係膠

所以唔會同佢浪費時間

拜登贏染硬啦睇黎

其一: 又真係真相喎，你哋咪繼續圍爐囉。其二: 點解兒登仔到而家都未睇到侵係賣港賣台

又用自己個半桶水學識出來解釋

你run過model?

侵真係好撚爽
做場show就有你呢d 濕鳩出來幫佢spin 幫佢護行
吠兩聲連source 都唔撚俾就以為自己吠岩左

問下你老母，點解生個仔出黎咁撚無恥，冇常識都上黎吠

咪撚野轉移視線，將tiktok控制權搶過黎咪係咪反中呀?

規定之後要full ownership係咪將控制權搶過黎呀?

控制左board membership係咪控制左公司呀傻9?

冇腦黎講你都算極致

喂，答左board membership有幾多member未呀賤狗? 你老母有冇家教架? 自己轉移視線話人轉移視線?

廢閪

人地技窮，你腦又廢人又無恥，廢撚事理你以為人地深潛，真係思覺失調

其實只係深知自己未夠班完全唔撚敢同我講野
驚自己個屎忽爛

又來

理直氣壯表揚自己駁唔撚到淨係玩到屈毛

佢亂用公費做自己野都係佢個administration決定，即係佢個adminstration批左佢亂用，即係就算亂用，都係以trump administration既身份去用。

同埋你係咪覺得pompeo開記者會以自己身份見羅冠聰呀?

傻9真係傻9

條傻9好撚自我澎漲架，人地唔會佢會以為人地比佢講到深潛

係毛

洗乜屈

你段野完全point反駁緊我d野喎傻9

以為擺段野上黎就得

20%咋柒頭
轉移完視線未呀柒頭

Source 呀柒頭

控制左喇？控制左幾多？

冇腦黎講你都算極致

喂，board membership攞左幾多你都未答撚到我呀賤種狗? 你老母有冇家教架? 自己轉移視線話人轉移視線?

侵粉柒撚左咁多頁
寫定哂藉口俾自己深潛喇

run你老母model咩? tariff基本原理都唔撚識

駁撚左未弱智

繼續loop, 歡迎。

梁天琦抗爭目標已經達成都講得出

佢唔知你原來on9既段數咁高就可能係

繼續elaborate 落去

解釋下你嘅邏輯
我睇你又點柒法

你係咪覺得pompeo開記者會以侵身份見羅冠聰呀?
傻9真係傻9

咁撚7仲幻想人地係深潛

你更係歡迎啦
柒撚左咁耐原來係水平太低follow 唔到

未成功
未成功d 咩？
原來係抗爭

侵反共？
共產黨收左皮未？
係咪即係用end goal來定義有冇achieve 到

梁天琦同之鋒已經成功做到佢係抗爭運動入面嘅角色
唔似你呢d 垃圾淨係留係兒登鳩up
更加唔似侵係到鳩up 2句話ban話ban又唔撚做足功課跟規矩最後俾人block左

然後你呢d 撚屌係到輸打贏要話佢做左野
我夠話佢做左場show 啦柒頭

你真係愈講得多就愈show到俾我睇你係幾撚咁鳩

我都唔知原來侵粉on9既段數係高過香港班藍屍

Source你老母咩，上面篇新聞咪寫左之後full ownership囉，自己躝上去搵返啦弱智仔。

喂，board membership呢? 仲未見到你答

你千奇唔好生仔，你既基因完全係人類毒瘤

柒撚到要戴定頭盔想深潛

弱智唔敢面對比人視為弱智既現實，覺得人地係深潛

你老母有冇教過你自我反省下?

Biden already won

以國務卿身份見羅冠聰呀，解釋乜撚呀弱智?

問你唔係用國務卿身份見用咩身份見呀傻9?

好心你老母教下你，7左就認，虛心學習啦

loop得好，繼續

梁天琦抗爭目標已經達成

你老母係咪生漏左個腦比你?

香港既藍屍弱智程度一定唔及你

廢物自戀仔幻想總是美好

知名反侵傻鳩會員您都岸鳩經典奇觀：

1. Trump任期內積極推行反中政策：
最後半年唔准計！

2. 見中共通輯犯羅冠聰：
侵冇親自見，唔計！

3. Pompeo要向Trump負責：
唔係客觀事實，係你主觀詮譯！

4. 拜登團隊拒絕見香港人
mark simon講唔計！

5. 拜登團隊拒絕見香港人
拜登團隊唔代表拜登！

6. Trump落命令封wechat
法院唔比，唔計！

7. 梁天琦抗爭未成功係咪代表梁天琦冇抗爭track record?
梁天琦抗爭目標已經達到！

弱智唔係名不虛傳

知名反侵傻鳩會員您都岸鳩經典奇觀：

1. Trump任期內積極推行反中政策：
最後半年唔准計！

2. 見中共通輯犯羅冠聰：
侵冇親自見，唔計！

3. Pompeo要向Trump負責：
唔係客觀事實，係你主觀詮譯！

4. 拜登團隊拒絕見香港人
mark simon講唔計！

5. 拜登團隊拒絕見香港人
拜登團隊唔代表拜登！

6. Trump落命令封wechat
法院唔比，唔計！

7. 梁天琦抗爭未成功係咪代表梁天琦冇抗爭track record?
梁天琦抗爭目標已經達到！

弱智唔係講笑

之你老母後呀
上面source 夠話侵要sold entirely
The deal still has to be formally approved by U.S. regulators, but Trump on Saturday told reporters he likes the agreement “in concept” and gives it his blessing, though it still falls short of Trump’s initial ask for TikTok to be sold entirely to a U.S. company.

不過唔緊要
收唔哂都ok
"I have given the deal my blessing — if they get it done that's great, if they don't that's okay too," Trump told reporters on the White House South Lawn before departing for North Carolina. "I approved the deal in concept."

自己躝去google做下fact check先啦弱智仔。

喂，board membership呢？攞左幾多喇？

仲未見到你答

你千奇唔好生仔，你既基因完全係人類毒瘤

係駁唔撚到就玩屈毛

廢物，個deal係講明之後要full ownership，你講trump blessing做乜撚野。

又廢又厚面皮

你段野完全point反駁緊我d野喎傻9

以為擺段野上黎就得

照下鏡先啦柒頭

美國收

毛唔毛唔知，弱智同賤種就一定係。

梁天琦抗爭目標已經達成

你連邊個負責俾tariff 都唔撚知啦學乜撚野人講tariff基本原理呀

你鳩up完就當自己駁撚左喇弱智？

回撚左n次

淨係識學人講野，又廢又冇point, 正一廢物

弱智唔敢面對比人fact check屌撚到屎忽都爛埋既現實，俾定藉口自己深潛

你老母有冇教過你自我反省下?

Spin撚左咁多頁又spin返轉頭
Xx身份見就想當係侵嘅idea 想歸功侵

俾人fact check完自己都認為成件事唔洗經拜登睇過，就想賴拜登話唔肯見

一轉到講侵就覺得佢一定俾侵睇過
因為用緊trump administration 錢
侵粉玩雙重標準仲係到扮撚哂野

好心你老母教下你，7左就認，虛心學習啦

屌你老母，寫左幾撚多次美國公司比，美國政府收，但入口中國貨就貴左，降低競爭力。

你條盲閪廢物就loop loop loop, loop你老母咩。

駁左加關稅既基本經濟理論未呀廢柴

佢係咁㗎

依家d侵粉真係太低水平
你老母係咪生漏左個腦比你?
又要繼續
未成功
未成功d 咩？
原來係抗爭

侵反共？
共產黨收左皮未？
係咪即係用end goal來定義有冇achieve 到

梁天琦同之鋒已經成功做到佢係抗爭運動入面嘅角色
唔似你呢d 垃圾淨係留係兒登鳩up
更加唔似侵係到鳩up 2句話ban話ban又唔撚做足功課跟規矩最後俾人block左

然後你呢d 撚屌係到輸打贏要話佢做左野
我夠話佢做左場show 啦柒頭

你真係愈講得多就愈show到俾我睇你係幾撚咁鳩

最弊你d fact check係完全唔relevant

你老母教到你咁廢都咁撚有自信，都算係奇觀

自己睇返我上一個comment

更係唔撚及啦垃圾

英文又唔撚識睇
經濟又半桶水
Fact 又唔撚識check

香港既藍屍弱智程度同你呢d 侵粉一鳩樣咁上下架咋

廢物侵粉幻想總是美好

又loop返個point比人插到爛既point,

用trump administrion錢開記者會都唔係代表trump團隊。

照下鏡啦廢物

繼續loop啦

梁天琦抗爭目標已經達成

可能要求太高，條友係盲閪黎

由佢地單機 唔好推ON9 PO
自己起下樓豬底

個deal乜撚野呀柒頭
though it still falls short of Trump’s initial ask for TikTok to be sold entirely to a U.S. company.

原來你真係英文廢
"I have given the deal my blessing — if they get it done that's great, if they don't that's okay too,"

又廢又厚面皮

五毛左膠都係盲閪

岩呀，弱智程度點會及得上你

比人駁撚曬d point又唔肯，無賴咁係度死纏難打

你真係垃圾黎

侵粉奇觀：

1. Trump嘅言行舉止同半年前做過嘅柒事唔計落track record
只睇呢半年！

2.拜登團隊決定唔見港人-拜登話唔見！

3. Pompeo做咩都係代表緊Trump，功勞都歸侵，兒登仔話嘅！

4. mark simon寫篇opinion 文可以唔洗fact check當新聞！

5. 鳩up完唔洗俾source! 我鳩up乜柒就係乜柒！

6. Trump自己on9唔跟規矩搞到封唔成wechat
照計落track record！

7. Tariff 係美國負責收，唔係負責俾！

8. 20% ownership = total ownership !

弱智閪真係名不虛傳

Biden is up to 16 points ahead nationally as must-win states seem safe – but experts point out polls don’t reflect what will happen when votes are counted

The guardian

on9, 下面咪講返其實之後要full ownership, 盲閪真係盲閪

靜靜雞唔得既

好撚好笑，執人口水尾，又做得7

回撚左n次就柒足n次

講野廢撚到可以改都唔撚洗改直接copy apply返落你條侵粉到 , 正一廢物

講撚左tariff係美國公司一樣會打擊中國貨，駁唔撚到又扮盲，問人有冇run過model

我問你tariff 邊個負責俾

我問你邊個國家

美國公司比比你老母呀講完係咪又好似侵咁唔計呀柒頭

攞自己個半桶水知識鳩up完當自己駁左你撚有資格叫人駁呀

最弊你俾人fact check到屎忽爛哂仲以為自己岩

你老母教到你咁廢都咁撚有自信，都算係奇觀

你係咪盲架 咪話撚左美國公司比，但照打擊中國貨

咁天真係以為tariff係進口商比就唔會影響進口商

用經濟學解釋又駁唔撚到

用trump administration 錢打golf 係咪代表左侵團隊

又loop返個point比人插到爛既point
照下鏡啦廢物

引唔relevant既fact check以為駁到人，真係垃圾

睇返你自己個樣啦弱智

更係要繼續啦
你條撚屌仲未撚夠水平

講緊侵achieve 左嘅細items 你同我講梁天琦嘅大items
玩完false equivalence 俾人撚狗咁撚

又要繼續
未成功
未成功d 咩？
原來係抗爭

侵反共？
共產黨收左皮未？
係咪即係用end goal來定義有冇achieve 到

梁天琦同之鋒已經成功做到佢係抗爭運動入面嘅角色
唔似你呢d 垃圾淨係留係兒登鳩up
更加唔似侵係到鳩up 2句話ban話ban又唔撚做足功課跟規矩最後俾人block左

然後你呢d 撚屌係到輸打贏要話佢做左野
我夠話佢做左場show 啦柒頭

你真係愈講得多就愈show到俾我睇你係幾撚咁鳩

屌，話撚左佢都係以administration.既名義去打呀，用緊你交左既稅去打呀

岩呀，弱智程度同你呢d侵粉一撚樣架咋

比人駁撚曬d point又唔認，無賴咁係度死纏難打
同班兒登仔係到圍下爐就已為自己好撚醒

唔識英文唔識經濟唔識fact check嘅垃圾話人垃圾

though it still falls short of Trump’s initial ask for TikTok to be sold entirely to a U.S. company.

侵粉真係淨係識技龍門

好撚好笑
柒到可以俾人執哂口水尾apply返落自己到

關乜撚野大item小item事，以為隔咁多個post就spin走到我講既野。

問你點解trump ban we chat比法院reject就唔可以計入打壓中國track record呀?

梁天琦抗爭未成功係咪都可以計入梁天琦抗爭track record呀on9仔

傻9真係思覺失調

講撚左乜柒丫你
講撚左tariff 係美國收丫麻柒頭
鳩up2句就想駁人地官方數字

因為你比人駁左之後智障唔明咪話人唔識睇囉

問你邊個負責俾

本桶水經濟學學人解釋人地條數

睇下面呀傻9，係目前唔full, 但規定左之後full, spin夠未呀傻9

喂，board member未見你答喎，無恥傻9

俾人fact check到屎忽爛仲好撚有自信咁話條fact 唔relevant
真係垃圾

Despite unfavorable poll numbers, President Trump is more than capable of crushing Joe Biden come Election Day, just as Ronald Reagan did incumbent Jimmy Carter in 1980.
Shutterstock; AP

執口水尾執得咁7就咪撚學人

美國政府收同美國公司比比有乜撚野衝突

你條弱智d logic真係垃圾到

我係你老母一定後悔生左你

終於認柒
用錢做唔關administration 嘅事就當哂係用佢個朵去打

你憑乜撚覺得pompeo做野代表緊侵

傻9，你睇下自己寫乜7先啦，你邊撚個負責呀，美國政府負責收有乜撚衝突呀?無賴智障閪

真係relevant到你老母屎忽爛

淨係識執人口水尾，照下鏡睇下你幾咁廢

認你老母咩，佢係用administration既名義開記者會見羅冠聰呀傻9，點樣唔代表trump administration呀?

知名反侵傻鳩會員您都岸鳩經典奇觀：

1. Trump任期內積極推行反中政策：
最後半年唔准計！

2. 見中共通輯犯羅冠聰：
侵冇親自見，唔計！

3. Pompeo要向Trump負責：
唔係客觀事實，係你主觀詮譯！

4. 拜登團隊拒絕見香港人
mark simon講唔計！

5. 拜登團隊拒絕見香港人
拜登團隊唔代表拜登！

6. Trump落命令封wechat
法院唔比，唔計！

7. 梁天琦抗爭未成功係咪代表梁天琦冇抗爭track record?
梁天琦抗爭目標已經達到！

弱撚智

又唔關呀？
俾人捉撚到你條柒頭玩false equivalence 更係死口都話唔關啦

光復香港係咪一個main goal呀？
Main goal 入面係咪要做好多細item呀？

Mail goal 未做到但細item 做到你係咪想話唔計呀？

Trump想反共係咪你口講嘅main goal 呀？
Main goal 入面有咁多細item佢做撚左幾多呀
鳩做又fail呢樣又fail個樣係咪要計落track record 到呀

你條中學雞真係廢撚到要人拆到咁細來解俾你聽

離地侵粉真係思覺失調

因為你比人fact check完之後智障唔明咪話人垃圾囉

咁事實最後選出黎真係希拉里多票啲如果個個洲都玩比例代表侵一早輸撚咗，佢係贏選舉人制度啫

still falls short of Trump’s initial ask for TikTok to be sold entirely to a U.S. company.

搬撚夠龍門未

Board member 攞左幾多
答撚到未

咁梁天琦香港民主呢個goal達成左未呀?

未達成梁天琦係咪個track tecord入面唔可以有去爭取香港民主民個track record?

使撚講你d 細item咩弱智閪

傻9真係有幻覺

柒到可以俾人執哂口水尾apply返落自己到

照下鏡啦，連唔明都唔撚識解

問你邊個負責俾你條柒頭答我美國負責收
柒撚到係到狂兜

你條弱智直頭冇logic呀
我係你老母一定後悔生左你

廢閪真係弱智，咪答撚左你目前個deal同佢initial ask唔同，但規定之後滿足返呀麻傻9。

又有閱讀障礙。

board member有幾多，4/5美國人呀傻9

咪姐係等於美國人睇香港示威

Track record 又半桶水
經濟又半桶水
講tiktok deal 你又半桶水
Relevant 過你同你老母嘅關係呀

apply你老母咩傻9，d野錯撚曬以為apply到，又做得7

又loop返來呢到

Spin撚左咁多頁又spin返轉頭
Xx身份見就想當係侵嘅idea/想歸功侵

俾人fact check完自己都認為成件事唔洗經拜登睇過，就想賴拜登話唔肯見

一轉到講侵就覺得佢一定俾侵睇過
因為用緊trump administration 錢
侵粉玩雙重標準仲係到扮撚哂野

好心你老母教下你，7左就認，虛心學習啦

答撚左美國公司比呀廢閪，然後打擊中國貨呀，到底你老母比左咩基因你搞到咁弱智?

半你老母桶水，比人駁撚曬話人半桶水，照下鏡啦。

邏輯又錯，quote野又口5relevant,廢撚到

講緊佢代表trump administration呀，駁撚左未呀?

原來你條傻西傻撚到拆開解完都仲未明

未

係

然後你條撚屌又想玩false equivalence

Trump做野半桶水口講一套但又做另一套你就想用梁天琦比喇？

離地侵粉真係有幻覺

侵粉成功spin走自己俾人fact check柒過碌柒

係你老母咩，梁天琦個track tecord入面冇去爭取香港民主?

認左唔同呀？
搬龍門搬完認喇？

4/5？又要你quote 返出來
4/5 = total ownership/sold entirely???

傻9真係傻9
無論你spin去邊都係柒

知名反侵傻鳩會員您都岸鳩經典奇觀：

1. Trump任期內積極推行反中政策：
最後半年唔准計！

2. 見中共通輯犯羅冠聰：
侵冇親自見，唔計！

3. Pompeo要向Trump負責：
唔係客觀事實，係你主觀詮譯！

4. 拜登團隊拒絕見香港人
mark simon講唔計！

5. 拜登團隊拒絕見香港人
拜登團隊唔代表拜登！

6. Trump落命令封wechat
法院唔比，唔計！

7. 梁天琦抗爭未成功係咪代表梁天琦冇抗爭track record?
係，梁天琦個track record入面係冇去爭取香港民主！

痴9曬線

你話錯撚哂就錯撚哂呀
你連source 都未撚識比呀柒頭你班都未撚夠呀

侵粉奇觀：

1. Trump嘅言行舉止同半年前做過嘅柒事唔計落track record
只睇呢半年！

2.拜登團隊決定唔見港人-拜登話唔見！

3. Pompeo做咩都係代表緊Trump，功勞都歸侵，兒登仔話嘅！

4. mark simon寫篇opinion 文可以唔洗fact check當新聞！

5. 鳩up完唔洗俾source! 我鳩up乜柒就係乜柒！

6. Trump自己on9唔跟規矩搞到封唔成wechat
照計落track record！

7. Tariff 係美國負責收，唔係負責俾！

8. 20% ownership = total ownership !

弱智閪真係痴鳩哂線

拜登贏硬既

利申：燈神

你答撚左tariff 係美國收就有呀廢閪

到底你老母比左咩基因你搞到咁弱智?

有幻覺，定係你智障?

梁天琦個track record入面冇爭取民主

無撚恥到

鳩up唔俾source 就當自己駁撚左仲以為自己好有邏輯

冇乜點睇
我又唔係美國人冇得投票

prove撚曬你點錯啦弱智仔，無撚恥到係度死lur話我美國收美國收，一早解撚曬

有
侵個track record 有大把奶共史

想攞來比都唔好攞到咁柒

tariff唔係美國政府收唔通你老母收咩

比撚曬source啦弱者仔

玩完false equivalence 玩straw man喇？
俾個機會你quote 返出來喇柒頭

屌，係咪又想提返讚中國個d嘴炮呀?

講撚左咁多頁你條柒頭真係仲當自己鳩up=prove 左
問撚左你2次仲咁撚firm話美國收

柒完係到死兜

屌，唔撚記得你條侵粉搬哂龍門
言行舉止唔計

自己睇下你post #758講過乜，無撚恥到

搬你老母咩，駁唔撚到話人搬龍門

係呀，d關稅唔係美國政府收，係你老母收呀

自己睇下post #758, 照下鏡

#758 你老母
未做到就想計個大item落個track record 到

做乜撚呀侵粉

我講緊計細item呀柒頭

佢掙取左民主呀？
佢個track record 只可以話佢點樣叫醒香港人抗爭革命咋

你想兜乜撚

想屈人無䎵都屈好d
不過侵粉就係咁垃圾
What can I expect

駁唔撚到就搬龍門話言行唔計

關大item細item乜野事，咪用梁天琦prove撚左唔需要達成goal先可以計入track record囉。

d邏輯差撚到

係呀, trump話習係佢best fd就實係best fd啦

上屆
希拉莉夠民調領先好多

今次民調方法改左，好難講

認你老母咩，之後full ownership有乜撚野分別呀傻9?

幾時話board membership 4/5係指full ownership呀? board member 4/5係指美國實質上已經控制左間公司呀傻撚

廢物仲係度死撐

唉

喂，回啦，美國關稅唔係美國政府收係剛果，印度定阿爾及利亞收呀? 實係比你老母收啦

得啦，即係你覺得梁天琦個track record係冇去爭取香港民主。

goodest brain

知名反侵傻鳩會員您都岸鳩經典奇觀：

1. Trump任期內積極推行反中政策：
最後半年唔准計！

2. 見中共通輯犯羅冠聰：
侵冇親自見，唔計！

3. Pompeo要向Trump負責：
唔係客觀事實，係你主觀詮譯！

4. 拜登團隊拒絕見香港人
mark simon講唔計！

5. 拜登團隊拒絕見香港人
拜登團隊唔代表拜登！

6. Trump落命令封wechat
法院唔比，唔計！

7. 梁天琦爭取香港民主未成功係咪代表梁天琦track record係冇去爭取香港民主?
係，梁天琦既track record係冇去爭取香港民主！

prove撚曬比撚曬source又蠢話人冇prove

喂，其實有d悶，我提既track record裡面除左tariff, 對付tiktok, 騰訊之外，仲有提封殺華為同禁止中共黨員移民，不如你都反駁下，等我有得撚下

唔洗睇你條無賴係度廢loop你d垃圾

岩！ 我都幫手一齊正評投一票俾浸浸先！

唔知今年仲得唔得

你老母柒左想玩false equivalence 就更係話唔關大細item 事啦柒頭
梁天琦做左咁撚多細item 咁撚consistent 你想攞侵來比呀柒頭
連細item 都fail大半呀弱撚智

唔撚記得你條柒頭就唔計言行

係呀
親口講完唔計丫麻

知你條侵粉搬龍門為佢護行喇

細item你老母咩弱智仔

你解釋到點解大item唔可以用係細goal咩呀on9仔

嘴炮可信性可以overide咁多政策既可信性，真係弱智

post01 已經係on鳩鳩

之你老母後

still falls short of Trump’s initial ask for TikTok to be sold entirely to a U.S. company.

之後任你老母搬龍門呀柒頭
分別就係佢原先要求要賣哂成個ownership呀
唔係逐d 逐d 咁賣呀柒頭
分別
未係full ownership你條撚屌係到搬撚哂龍門話之後

真係又唔撚記得你條撚屌話佢講野唔算數
戴撚定頭盔規則任你搬

柒左睇你條柒頭幾撚心急想係到兜

問你條柒頭關稅邊個比你話美國收仲想兜乜撚

4/5 = 控制左公司 = total ownership?

睇下你條撚屌係到玩slippery slope spin撚到

Sor 鳩
又唔記得左你唔撚識邏輯
錯撚左邏輯謬誤想混水摸魚仲以為自己好撚醒
駁左駁左
你老母就駁左

trump - trade war, 打中興，打華為，打tiktok,打WeChat, 嘴頭讚下中國

反trump撚: trump奶共！

biden: 8年副總統親中，取消trade war, 唔見香港人，嘴炮鬧下中國

反trump撚: biden係反共先鋒！

都知你條中學雞未撚夠班follow 唔到架喇
Loop多次啦
#758 你老母
未做到就想計個大item落個track record 到

做乜撚呀侵粉
我講緊計細item呀柒頭

佢掙取左民主呀？
佢個track record 只可以話佢點樣叫醒香港人抗爭革命咋

你想兜乜撚

想屈人無恥都屈好d
不過侵粉就係咁垃圾
What can I expect

弱智閪仲係度loop個垃圾point, 逐d逐d賣係咪打擊緊中國，搶tiktok去美國呀傻閪

點反駁撚到呀傻9

initially initially

真係弱智

你條撚屌一開波已經戴撚哂頭盔話track record 唔計言行舉止淨睇呢半年就已經柒

講完一堆政策出來乜撚野效果你都show唔撚到仲要俾人fact check到系咁就話自己駁左

兜你老母咩盲閪，答撚左n次扮睇唔到，又廢又賤

你老母柒左想玩false equivalence 就更係話唔關細item 事啦柒頭
梁天琦做左咁撚多細item 咁撚consistent 你想攞侵來比呀柒頭
連細item 都fail大半呀弱撚智

唔撚記得你條柒頭就唔計言行

你條撚樣話自己好撚有邏輯原來連乜柒係false equivalence 都未知

弱智仔真係唔識邏輯

幾撚時有講board member 4/5 = full ownership呀傻鳩? 係度打稻草人

我係話之後會賣曬full ownership呀

回撚左係度死loop

弱智閪， 梁天琦track record冇爭取香港民主。 照下鏡睇下你講野既absurd無腦

嘴炮唔撚計落track record 真係弱撚智
打個電話叫支那幫拖選舉呢d 仲話唔係friend 過打band

未開波就已經戴撚哂頭盔做咩

因為你知根本冇野駁撚到

你講個d嘴炮野根本冇take serious既價值，習is my best fd當真

你個d fact係撚relevant, 係咁missing the point, 比人駁撚曬係度死唔斷氣係度lur。

你老母生條咁既廢仔出黎

廢閪，你講乜撚呀，關細item乜撚野事

就算係你講既細item, 人地落命令係咪細item呀弱智? 用下腦啦

Tiktok又柒撚左
Wechat 又柒撚左
Trade war 你又up唔撚到邊個打贏
讚撚左咁多次你條侵粉就話嘴頭

講完知自己冇野好講就玩whataboutism 講拜登
連關稅點運作政治動機係乜國際關係係乜你都未撚識分
又要攞人地個8年vp出來玩下false equivalence 比又唔講得個8年侵去撚左邊
團隊唔見香港人你又spin撚到係拜登決定唔見
又要笑人上年support 都冇support 過香港但又俾我fact check到你老母都覺得你柒

侵粉真係醒撚到
日撚日上兒登俾人帶風柒撚左就認啦柒頭

駁你老母咩，成串track record反中扮睇唔到，諗住用嘴炮黎override所有政策

still falls short of Trump’s initial ask for TikTok to be sold entirely to a U.S. company.

逐你老母呀
兜啦

支持拜登

兜撚左n次就以為自己兜到又廢又賤

弱智閪tiktok, we chat你比我駁撚曬呀，仲係度7

梁天琦track record冇爭取香港民主

仲有，你條廢物又玩straw man， 我有撚講過grump打贏trade war, 我係話trade war會打擊中國，關贏唔贏乜撚事

又想將從政同從商溝埋用同一把尺，駁撚曬啦傻9

上次HI拉利仲多啦屌

你真係冇理解過佢嫁WO,唔了解就有結論,好叻

咁你睇唔睇到篇野下面寫之後要full ownership呀，做咩唔quote埋出黎呀傻9

仲有你做乜撚野避開board member個point呀? 成日想straw man我board member= full ownership

問你呀，係美國人定中國人控制左個board呀廢閪

原來真係盲，答撚左4 5次美國公司比都扮睇唔到

我地點睇有閪用
又冇票

喂，不如討論埋殺華為同禁中共移民，有冇廢point拎出黎比我撚下

唉，可能睇下之後可以點打算

實你老母質上咩straw man
改下字眼就以為自己兜撚到

弱智仔真係唔識邏輯

都未撚講你點樣當每個board member係represent 住same share of ownership

中學雞真係中學雞
真係完全唔撚知個社會點運作

之你老母後呀
兜啦

知名反侵傻鳩會員您都岸鳩經典奇觀：

1. Trump任期內積極推行反中政策：
最後半年唔准計！

2. 見中共通輯犯羅冠聰：
侵冇親自見，唔計！

3. Pompeo要向Trump負責：
唔係客觀事實，係你主觀詮譯！

4. 拜登團隊拒絕見香港人
mark simon講唔計！

5. 拜登團隊拒絕見香港人
拜登團隊唔代表拜登！

6. Trump落命令封wechat
法院唔比，唔計！

7. 梁天琦爭取香港民主未成功係咪代表梁天琦冇track record去爭取民主?

係，梁天琦係冇去爭取民主既track record!

straw man左都唔撚認，我邊撚隻字有寫到控制到board membership=full ownership呀傻9

控制左board係咪控制左公司呀？問左未呀?

你老母就冇take serious 既價值
電話叫人幫拖都做埋你條撚屌仲係到兜

俾人fact check屌撚到屎忽爛
柒撚到咁就更係打死都話唔撚relevant 啦
打撚死都要攞個尾彩話自己駁撚哂

你老母生條咁既廢仔出黎

繼續loop, 梁天琦track record冇去爭取香港民主

中學雞真係中學雞
又要loop

你老母柒左想玩false equivalence 就更係話唔關細item 事啦柒頭
梁天琦做左咁撚多細item 咁撚consistent 你想攞侵來比呀柒頭
連細item 都fail大半呀弱撚智

唔撚記得你條柒頭就唔計言行

你條撚樣話自己好撚有邏輯原來連乜柒係false equivalence 都未知

落命令？你老母唔跟規矩落命令咪即係鳩up 嘴炮
俾人ban撚左你就係到輸打贏要

又話唔計嘴炮

成串track record fail撚左一半又輸打贏要又唔計半年以外同埋言行舉指丫嘛
明啦柒頭

繼續兜啦
龍門任你搬

嘴炮當真不在話下，就算我take it serious，你講唔講到佢用咩同習換佢支持呀? 點推論到佢會扭轉成個方向呀? 如果trump提出換比中國既野好著數，習點會唔幫呀?

用下腦啦傻9

你睇下你quote d咩垃圾fact出黎先啦，乜撚野surplus 25%, 乜撚野美國公司比稅，乜撚野oracle老細贊助trump, 一單都否證唔到我講既野

你咪撚spin啦弱智，點撚會唔equivalent

細item achieve多少同main goal係咪達成有乜撚關係呀弱智閪?

用下閪腦啦

又係鳩up當自己駁撚哂
得個20%你條撚屌又spin話之後之後
唔跟規矩話ban點知唔過又計入track record
唔跟規矩話要ban都係嘴炮下咋柒頭
你又話嘴炮唔計？

Straw 你老母man咩我撚有話你話trump打贏呀

講撚左點解fail既野都會係track record。

梁天琦track record冇爭取香港民主

睇過勢 左膠贏
始終利字行頭。教宗都要低頭，何況美國天主教徒

規定左之後full ownership係spin? 係咪弱智? 規定之後要full ownership係咪打擊中國呀，答撚左未呀?問左n次啦spin狗

ban唔到就係嘴炮

落order同嘴炮一樣

同支那狗一樣玩deflect 喇

扭你老母咩我講緊佢track record 唔撚consistent 做show 扮反共呀

一個總統講野冇credibility可言你條侵粉仲係到落哂力護行
成個fanboy咁On9
用下腦啦傻9

知名反侵傻鳩會員您都岸鳩經典奇觀：

1. Trump任期內積極推行反中政策：
最後半年唔准計！

2. 見中共通輯犯羅冠聰：
侵冇親自見，唔計！

3. Pompeo要向Trump負責：
唔係客觀事實，係你主觀詮譯！

4. 拜登團隊拒絕見香港人
mark simon講唔計！

5. 拜登團隊拒絕見香港人
拜登團隊唔代表拜登！

6. Trump落命令封wechat
法院唔比，唔計！

7. 梁天琦爭取香港民主未成功係咪代表梁天琦冇去爭取民主既track record?
係，梁天琦冇去爭取民主既track record。

就係問你點推論到搵習幫手會推翻到佢反中既track tecord呀傻9

智障仔咁都睇唔撚明

好撚過你條柒頭全程係到鳩up當自己駁撚左
然後Quote 野出來想搬龍門話之後之後有full ownership

由頭到尾都prove 唔撚到你自己個堆藍屍立場

藍絲立場?有精神病? 邊句野講到我係藍絲呀?智障真係智障

prove撚左話人9up, 你d野錯漏百出，講你d point邏輯有咩問題都反駁曬啦

中學雞真係中學雞
又要loop

你老母柒左想玩false equivalence 就更係話唔關細item 事啦柒頭
玩完false equivalence 就更係話唔係false equivalence 啦柒頭
梁天琦做左咁撚多細item 咁撚consistent 你想攞侵來比呀柒頭
連細item 都fail大半呀弱撚智

唔撚記得你條柒頭就唔計言行

你條撚樣話自己好撚有邏輯原來連乜柒係false equivalence 都未知

落命令？你老母唔跟規矩落命令咪即係鳩up 嘴炮
俾人ban撚左你就係到輸打贏要

攞人地做show鳩up話ban就想同梁天琦做task 做到坐監來比

攞侵條鳩up柒頭大話精同佢比？你真係好撚有品

傻9盲反，拗唔贏人開始屈人藍絲

廢閪真係廢閪

玩完false equivalence仲以為自己好撚醒講撚左

我講撚左你點樣玩false equivalence 點樣柒喇

問左你n次呀on9仔，achieve細item同達成唔到main goal 有咩關係呀，答撚左味呀?

你憑咩話法院ban左就話人做show呀? d手足係法庭敗訴又實係做show啦

你連點解係false equivalence都解釋唔到呀，細item achieve到同main goal fail有乜撚關係呀?

規你老母定呀侵話要sold entirely 呀你spin撚夠之後未

知侵縮沙知自己柒就同我玩deflection 講之後打唔打擊到喇

邏輯水平真係同支那狗隻一樣

又要攞人地個8年vp出來玩下false equivalence 比又唔講得個8年侵去撚左邊

又要選總統又要唔俾人做full background check

駁撚哂？
兜撚哂搬撚哂龍門就有你份

trump話要sold entirely同規定之後要sold entirely有咩衝突? 最後咪一樣

喂，又spin?問你控制左board係咪打擊中國呀? 答撚左未?

原來侵粉真係以為自己兜多幾次就唔柒

又扮睇唔到我點駁你 從政同從商既行動參考性係咪一樣呀屌你老母?

句野係你上面都扮睇唔到，無撚恥到

有冇野反駁呀on9 又扮睇唔到

喂，不如討論埋佢點樣大鑽支那雜種n咁多次又打埋電話求助，又點樣反送中一粒聲都冇出過，有冇廢point拎出黎比我撚下

你條撚屌真係玩選擇性失明淨係講佢反共左d 乜唔睇佢奶共d 乜就conclude 佢有track record

侵粉真係同fanboy一樣咁撚鳩

又要loop

實你老母質上咩straw man
改下字眼就以為自己兜撚到

弱智仔真係唔識邏輯

都未撚講你點樣當每個board member係represent 住same share of ownership

中學雞真係中學雞
真係完全唔撚知個社會點運作

之你老母後呀
兜啦

讚都拎黎認真講你唔係天真弱智閪係咩?

反送中佢話佢stop左解放軍喎，呢d嘴炮又計唔計呢?

trump administration 見羅冠聰又話唔計啦

智障仔真係直頭唔撚明track record 係咩來

straw 你老母咩，美國人控制左board係咪控制左間公司呀? spin撚完未?

邊忽屈你，係你話梁天琦track record最多得喚醒香港人

俾人笑柒緊你條侵粉同藍屍思想一鳩樣咁垃圾仲未知自己俾人笑

智障真係智障

鳩up撚左話自己prove 左, 你d野錯漏百出，講你d point邏輯有咩問題都反駁曬啦

咁就當駁左? 點樣推翻到佢反中既track record呀?

唔係
得20%

智障仔真係唔知股權點運作就想攞board member出來spin

話撚左你條柒頭spin到已經技窮啦

你話藍絲立場喎，知唔知邊係藍絲立場?

講唔贏人就屈人係藍絲唔係弱智係咩?

都知你條中學雞未撚夠班follow 唔到架喇
Loop多次啦
#758 你老母
未做到就想計個大item落個track record 到

做乜撚呀侵粉
我講緊計細item呀柒頭

佢掙取左民主呀？
佢個track record 只可以話佢點樣叫醒香港人抗爭革命咋

你想兜乜撚

想屈人無恥都屈好d
不過侵粉就係咁垃圾
What can I expect

個comment 係幾頁前copy落來都駁撚到你
幾頁前屈過咩我撚記得你咩

智障仔真係直頭唔撚明track record 係咩來

智障仔真係同藍屍一鳩樣淨係計對自己有利嘅野落record

on9，而家個deald board member規定左係美國個邊既人，你有80%有撚用。

何況之後full ownership, 你又係度想用而家黎spin

中學雞真係中學雞
又要loop

你老母柒左想玩false equivalence 就更係話唔關細item 事啦柒頭
玩完false equivalence 就更係話唔係false equivalence 啦柒頭
梁天琦做左咁撚多細item 咁撚consistent 你想攞侵來比呀柒頭
連細item 都fail大半呀弱撚智

唔撚記得你條柒頭就唔計言行

你條撚樣話自己好撚有邏輯原來連乜柒係false equivalence 都未知

落命令？你老母唔跟規矩落命令咪即係鳩up 嘴炮
俾人ban撚左你就係到輸打贏要

攞人地做show鳩up話ban就想同梁天琦做task 做到坐監來比

攞侵條鳩up柒頭大話精同佢比？你真係好撚有品

你憑咩計佢俾法院ban左嘅policy落track record

係咪又係由你條柒頭定義佢「努力過」？

連自己講咩都唔記得話人屈你，好撚野

繼續loop囉，睇下自己有幾無腦

梁天琦track record冇爭取香港民主

又loop，反駁左我個track record未?

有咩衝突？
哇屌你真係真心鳩架喎

叫你全權賣出=賣20% 先之後再賣都得

真係龍門任你搬

知侵縮沙知自己柒就同我玩deflection 講之後打唔打擊到喇

問你呀，你憑咩話人做show呀? 比人法庭ban左就話人做show, 咁手足比人重判d案實係做show啦

又要攞人地個8年vp出來玩下false equivalence 比又唔講得個8年侵去撚左邊

又要選總統又要唔俾人做full background check

真係以為自己兜多幾次就唔柒

拜燈sure win

真係loop得好無恥

答左咩呀? 從商行動同從政行動參考性係咪一樣呀?

真係影衰反侵撚，回左當睇唔到

你想計呀？
肺炎讚支那15次
讚雜種處理香港示威

係咪計埋喇？

Track record 反中

真係以為自己好撚醒

知名反侵傻鳩會員您都岸鳩經典奇觀：

1. Trump任期內積極推行反中政策：
最後半年唔准計！

2. 見中共通輯犯羅冠聰：
侵冇親自見，唔計！

3. Pompeo要向Trump負責：
唔係客觀事實，係你主觀詮譯！

4. 拜登團隊拒絕見香港人
mark simon講唔計！

5. 拜登團隊拒絕見香港人
拜登團隊唔代表拜登！

6. Trump落命令封wechat
法院唔比，唔計！

7. 梁天琦爭取香港民主未成功，係咪代表梁天琦冇爭取香港民主既track record?
係，梁天琦冇去爭取民主既track record。

傻9仔，想用讚下就黎否證做過既野既track record, 冇腦閪

拜登輸我切

知名反侵傻鳩會員您都岸鳩經典奇觀：

1. Trump任期內積極推行反中政策：
最後半年唔准計！

2. 見中共通輯犯羅冠聰：
侵冇親自見，唔計！

3. Pompeo要向Trump負責：
唔係客觀事實，係你主觀詮譯！

4. 拜登團隊拒絕見香港人
mark simon講唔計！

5. 拜登團隊拒絕見香港人
拜登團隊唔代表拜登！

6. Trump落命令封wechat
法院唔比，唔計！

7. 梁天琦爭取香港民主未成功，係咪代表梁天琦冇去爭取民主既track record?
係，梁天琦冇去爭取民主既track record。

有point 反駁打華為同禁中共移民未? 又係度spin, 等左好耐

侵粉奇觀：

1. Trump嘅言行舉止同半年前做過嘅柒事唔計落track record
只睇呢半年！

2.拜登團隊決定唔見港人-拜登話唔見！

3. Pompeo做咩都係代表緊Trump，功勞都歸侵，兒登仔話嘅！

4. mark simon寫篇opinion 文可以唔洗fact check當新聞！

5. 鳩up完唔洗俾source! 我鳩up乜柒就係乜柒！

6. Trump自己on9唔跟規矩搞到封唔成wechat
照計落track record！

7. Tariff 係美國負責收，唔係負責俾！

8. 20% ownership = total ownership !

9. 講到明要sold entirely 依家可以搬龍門，慢慢賣都得！

10. 可以講拜登個8年vp 期但唔可以講侵個8年做過咩來！

11. track record 淨係計對自己有利嘅野！其他野我睇唔到！做藍屍你吹撚得我漲！我唔撚認！

12. 玩false equivalence 玩 slippery slope 打死都唔認！

13. 兜多兩兜我就唔柒架喇！

14. 你d source 駁撚到我，唔relevant！

侵粉真係同fanboy一撚樣咁on9
以為自己不斷鳩up俾人用source 駁撚哂嘅point 就當自己駁撚哂

要佢全權賣同要佢跟全全權賣有乜撚衝突呀傻9

問你而家控制左board係咪打擊左中國呀?答撚左未呀?

喂，屈完人扮睇唔到? 唔夠人講屈人藍絲

連登仔夠話支持拜登

有反侵撚真係會當真，當係證據話人奶共

蕭生話唔知邊個贏喎

反侵撚會話睇唔到

拜粉以為眾人皆醉佢地獨醒，所以上黎教訓下你地

Twitter 見到唔少香港人真係有票

其實好多係美國既香港人有上連登

喂答未呀?

點呀，等緊你講侵禁華為同中共移民係點樣奶共呀

好心你啦，執人口水尾抄人又抄得7，舊野又整得核突，成間miniso咁

答左未呀?係咪打擊中國呀?

仲有台灣人, Uyghurs, 跟得貼嘅外國人, 清醒嘅華人
連登+Twitter 分分鐘影響20萬票

喂，屈完pompeo唔係代表trump administration見羅冠聰扮睇唔到?

為左慶祝拜登做總統, 連登改名做拜登

不過亞裔人應該都係集中加州多，或者紐約，都係唔會搖擺既州

好似話有人做大數據既prediction, 但搵唔到

好心你啦，仲話fact check, 上面堆point一大堆稻草人錯撚曬，執人口水尾抄人又整得7，成間miniso咁

有人話d人覺得話比人知投trump係恥辱，但唔明點解同問卷調查員都唔想講，但neighbour個part又似係指向呢樣野

喂等緊你答呀，手足係法庭輸左比人重判佢地係咪做show呀?

拜登仲有幾耐命？

咪等佢心水
而家講咩都無用

喂解釋左未呀?

仲信民調 ?

聽佢出既野佢應該都覺得biden上對香港好撚大獲，係咁講biden同賀錦麗同中國既關係

如果佢死左變賀錦麗上應該都係好大獲

拜必勝

其實好難講，同埋而家好多republican都轉左軚唔支持佢

1月

3月

9月

20萬人死，仲點 Make America Great Again ？

今年民調改左玩法，未必會好似上年咁

完全冇具體政策講點對付中國，唔明點解咁信佢會對中強硬

不過卡舒吉單野係抵屌，竟然對沙特零制裁。

其實係，不過佢要既利益同而家既中國有衝突，對反中好有幫助

防疫係真係差，感染既人口比例高其他國家好多

個個都唔同人講自己會投trump, 但又比人覺得會投trump

冇您都岸鳩呢d盲反撚都唔知原來反trump撚可以咁弱智

其實上屆去到臨投之前個民調兩個人收窄左好多

不如出定本書 - Sleepy President

去到後期近好多，但個陣有email漏出單野，唔知今年有冇野爆

trump 咪呼籲過d fans民調講大話

上屆個別州既民調好似冇咁差，未必算係奇蹟黎

係，但去到投之前收窄到差幾%，但今年有郵遞投票，而家已經開始投緊。

同埋如果去到十月底民調都唔收窄，就真係凍過水

差在今年冇書出

就算死撚埋trump都唔會贏到

唔係講笑，有好多住美國既香港拜撚有票上黎連登

香港人最多咪住new york la都係d 藍州
點投都係藍㗎啦

其實都係，一係就加州

唔知本書蝕左幾多錢

訓係度都贏

大拜粉

如果拜登選唔到佢係咪唔會再開post?

樓主係咪比trump粉屌過

係香港又真係唔會答你民調

仲要加埋今年而家已經有郵遞票

過黎比總統檢查身體

所以d反侵撚係咁講trump唔係真心支持香港做乜撚，而家係講trump既美國利益同中國有衝突，擺明就係利用佢呢點先支持佢，係度話佢本心乜乜乜做乜9

票都謝埋

連登係全世界最藍

其實鬼唔鬼都係現實主義架啦

美國d人係咪通常都會識佢地鄰居?

獨立州既民調都好唔樂觀，計民調逐個數biden已經過半

你知大把人都係跟風，但係trump有時有d言行真係幾7，例如叫人打消毒藥水

係，獨立逐個州睇會好d

其實early vote係咪今屆先有?

諗唔到biden會用咩手段牽制中國

其實可以睇返州既poll

每屆都有

不過同其他民調都好一致

而家比起4年前好似7左好多

10%太少啦，數都唔識做

可能其實佢自己都係投trump唔同poll講姐

仲有中國個陣將防空區擴到去釣魚台個頭，美國冇幫日本拖

trump: xi is my best friend.

反侵撚: 仲唔係奶共?

蕭生話預測唔到

冇

唉，真心危

今年d州好危

硬食，條biden一開始仲話關都唔應該封，而家仲好意思話人

今屆民調方式轉左，好難講

住美國個d香港人好多拜粉

拜登無權力，最多當講錯嘢。但侵侵係總統，政府行政由佢主導，點都係入佢數。

而家放生中國，第日你想制裁都未必有能力

揹就一定係拒揹，但dem佢地係度講自己會做得好好多真係冇乜說服力

唔知trump今屆動唔動員到新票

總有拜粉弱智

仲要少左場辯論，要反cup真係唔易，唔知今年仲有冇黑材料爆

今屆聲勢大好多

佢今年既口氣係撐trump多d，係咁講拜登問題

可能答poll投biden

7同10其實差好多

spin無恥撚

問你答撚左從政同從政參考既參考性係咪一樣呀傻閪

咁耐都唔答係咪潛左水呀?

問緊你，照你咁講係法庭輸左比人重判既手足係咪做show呀?

等左你好耐啦，係咪潛左水呀?

喂，等左你好耐反駁打華為同封中共移民既point呀

定潛撚左水呀?

又扮睇唔到定潛左水呀?

知名反侵傻鳩會員您都岸鳩經典奇觀：

1. Trump任期內積極推行反中政策：
最後半年唔准計！

2. 見中共通輯犯羅冠聰：
侵冇親自見，唔計！

3. Pompeo要向Trump負責：
唔係客觀事實，係你主觀詮譯！

4. 拜登團隊拒絕見香港人
mark simon講唔計！

5. 拜登團隊拒絕見香港人
拜登團隊唔代表拜登！

6. Trump落命令封wechat
法院唔比，唔計！

7. 梁天琦爭取香港民主未成功，係咪代表梁天琦冇去爭取民主既track record?
係，梁天琦冇去爭取民主既track record。

痴撚線，而家仲潛埋水